運動面臨目前為止最大危機

我整合左出面唔少手足既討點, 睇到政府今次既玩法, ，希望各位唔好嫌長，睇一睇小弟既意見.

1. 政府出手激化勇武行為
2. (加上 臥底搞事令抗爭行為入哂示威者數)
3. 政府已掌握連登帶風向能力
4. 極端化的分化
-->造成和勇分化，落入雨革失敗後塵

解決建議:
1. 降低勇武手段，暫停裝修，減少私了
2. 和理非把握機會，重新進場
3. 抗爭日常化

第１，其實政府今次出招好狠，不惜動用緊急法，一條主權移交後無用過既法律，可以令特首變皇帝既法律，但係同時只用依一條無上法律定立一個執行上有困難既法律。依一個決定，一定會事先中共有哂全盤計劃去present好，中共首肯; 或者中共教路 (唔係林鄭邊有咁撚醒)，先可以出緊急法。之前好多輿論都講，出緊急法會令商家佬離場，但好明顯，無論係中共出手托市，定港共同商家佬講掂數，經濟同營商環境上，港共係確保左無事先出緊急法。加上，用一條皇帝法律，只係定一條禁蒙面法，條例一出，大家都有哂各種分析，包括:
1. 勇武出得黎，預左暴動10年
2. 二百萬一齊出黎蒙面，你拉得哂?
3. 病同宗教原因無事，我咪用依d原因走法律罅。

而同時，整個運動既風氣，無論事實，定政府預計，都必然會引致更大既憤怒，然後政府宣佈完緊急法後，當晚，香港十八區開花，極少狗出黎干預，任由示威者封路，裝修，私了。因為喺無狗既情況之下，中前排既 和理非 都會走前左，直播上大家都見到唔少0 gear既手足，幫手拆站，封路，亦有機會令依d走前左既人參與私了，喺好短時間內，和理非走前左，佢地成為左勇武抗爭者，加上黨鐵依兩日收左皮，香港變為 "死城" ，令示威者覺得勝利，或者覺得政府係想攬炒，所以加大馬力，幫政府攬炒。而同樣時間，裝修，私了既行為會爆炸性湧現，令文宣脫節，政府有長時間空窗期，指鹿為馬，放大示威者既 "暴力" 。喺依段文宣跟唔上既情況之下，民眾無法由我地既文宣之中得到正確，或者係修正既資訊 (例如我地誤拆台資既上商)。民眾(包括外國人) 就會認為暴力升級，開始無差別攻擊。淺黃同外國既人未必了解，尤其係美國支持民主人權法案既議員，會開始考慮法案既必要性，Solomon Yue講明，如果示威者無法得到道德高地，法案就好難通過。我地亦無法 對準政權。

第２，喺政府火上加油令示威者憤怒既時候，加上派出臥底煽風點火，事後入哂我地數

上述出現既裝修，私了爆炸性湧現，其實大家都明，亦都講好方向，黑裝修，紅裝飾，但係現場大多數 (我唔係指責所有勇武) 好多時候係有人出手，就會有人跟住行動。如果依個時候，政府再擺個臥底挑起事端，咁岩如果有藍絲出手傷人，咁依下裝修同私了就必然發生，甚至有時口角下都會私了。
當全港各區開花既情況下，唔係每次發生都有傳媒 / 有人揸機影住全個過程 (手足都唔會影住啦當然)，就算係臥底做既，都唔會有方法FC。咁大眾得到既資訊就係事後裝修完，同藍絲仆親既相同片。例如: 明明觀塘站無手足放火，第二日會黑哂? 依3日連假就係政府想將依d勇武抗爭最大化既時機。文宣跟唔上，文宣失效既時候，而同時裝修私了又爆炸性出現，正常和理非都未必可能逐單跟番哂既時候，和理非+民眾就會同勇武越走越遠。而1，2 點加埋，政府已經初步分化左和勇，同無效化左我地文宣攻略。

第３，其實大家有無諗過一個可能性，就係連登既輿論，已經喺政府控制之內?

相信大家一開連登，都會睇熱門先，有無諗過，如果政府甚至中共，已經掌握到上熱門既方程式，加上足夠數量既account (P牌/ 非P牌)，其實佢地已經可以左右連登既大風向? 大家都有發現，同時都好多人講: 依幾日點解出現咁多極端化和理非同勇武既post? 不論係咪政府初步分化成功，定係佢地喺連登既網絡大軍出手，都不約而同地進一步分化和勇，激化勇武抗爭行為，鼓勵中前和理非走得更前。例如，鼓勵裝修，大幅擴大要裝修店鋪既名單，或者其員工既言論反對示威者就去裝修等等令抗爭運動失焦，即將焦點放在政權以外既位置 (利申番，黑裝修係支持的) ; 而且，大家都有留意到，10.1當日，連登全日被DDOS，但係過左10.1，DDOS既情況大幅減少，簡單黎講，連登已經被對家利用中，去分化和勇。

未完, 睇埋下面

第４，極端化既分化 依道我會分兩點
1. 當勇武手段增加，會壓縮和理非既操作空間。勇武進化，加入勇武既人越黎越多，勇武抗爭手段佔既比重越黎越高，多左勇武當然係好，但係唔好忘記，有一班只係喺無警時份走前左既和理非，佢地未必全部作好被捕既準備，只要依個時候政府第3點所講，再煽風點火，不斷鼓勵勇武，勇武佔比同方式多左，就會同時令和理非既操作空間會變細，因為傳媒焦點永遠都會去左裝修，私了既片段道，和理非既曝光率會低，加埋政府令商場都閂埋，和理非本身用商場去唱歌，㩒飛仔，文宣既手段被阻止。同埋禁蒙面法令和理非走出黎既考慮多左，人鏈之類既活動無辦法再大型地進行。政府喺10.1後都無再出手大規模清連儂場，令和理非產生惰性，唔再出去更新。和理非只係得番大遊行既實際行動選擇。但係大遊行到目前為止，每次都出現兩難，一區vs多區，依度當然又係政府網軍既分化操作之一啦。只要喺大家理性討論時，有人以老豆教仔，自己立場全對既口吻去指責其他人，就又會將討論帶向極端，造成分化。
2. 指責勇武，令抗爭者各行各路，造成割席。當勇武進化，而和理非係一隻更慢既大笨象時，兩者漸行漸遠，就會出現指責。當然，運動前期，對家無咁高章個陣，指責既語氣態度，用字都係有顧及大家。其實講白d，每次活動後都有指責既情況出現，但係大家係從錯誤中學習，只會少數低質既人會人身攻擊。返回今次情況，和勇漸行漸遠，和理非開始唔明，跟唔上勇武既進度，會產生對勇武既不認同，以往一個星期兩日活動，其餘有5日時間發酵，比和理非跟上，但現時已經4日有3日活動，聽日更加有18區開花。和理非脫節將會嚴重加劇。到時，和理非唔會再係核彈都唔割，因為勇武行為本來畫面唔理想，缺乏跟上同討論，和理非依隻大笨象唔會再跟得上，然後割席，甚至唔想再跟。兄弟爬山將名存實亡，勇武會被孤立，然後被政府大圍捕，運動結束，落得雨革既相樣下場。

多謝大家睇到依度先，我建議改善方式分短，中，長期:
解決建議:
4. 降低勇武手段，暫停裝修，減少私了
5. 和理非把握機會，重新進場
6. 抗爭日常化

第1，聽日一定要降低勇武手段，暫停裝修，減少私了
唔好理政府話咩緊急法令我地唔暴力依d廢話喇，聽日降低勇武手段，唔代表我地唔需要和勇同行，我地要時間讓文宣同和理非跟上 (有人話，下星期7日都出黎，有幾難成事，大家冷靜諗諗，佢想要既效果係乜? ) 政府第一日話緊急法可以止暴制亂，其實只係激將法，令你喺第二日全面升級，更加 暴力，佢地就會有藉口繼續分化。我地好明白，要降低勇武手段就好似潑冷水，但係我地面臨既係政府最絕既一步棋，運動最危險既時期，希望勇武手足，可以冷靜地諗諗，聽日絕對唔係end game。聽日如果18區開花，政府順勢話後日停工一日，或者黨鐵，巴士都開唔番，最愛上班既香港人番唔到工，而和理非又跟唔上，最終只會造成割席。我地無必要要全香港被動罷工，因為政府一定同商家佬傾掂數，會喺一段時間，用以上手段結束運動，佢地先肯配合，三日連假都唔開。如果聽日無事發生，急既只會係政府。一急，佢地錯既機會又會大左，我地贏既機會又多左。

第2，和理非要把握機會，重新進場，加大自己喺運動既佔比
正如我第4.2所講，依幾日商場閂左，和理非少左幾個手段進場。商場係我地好重要既抗爭資產，班狗唔夠膽喺商場大開殺戒，和理非入商場唱歌，摺紙，行街，被捕機會十分低，亦係禁蒙面法既bug，喺商場行街戴口罩，大條道理。和理非喺連假過後，重新番入18區商場，製造番好睇d比畫面，讓文宣跟上。講真，大遊行成事機會好低，政府派鬼搞事，封鐵，大搜捕，如非民陣吹雞,二百萬人再次出現既畫面無可能再發生。所以和理非都要喺18區開花，唔單只安全，仲可以接觸更多既人，將淺藍變黃。

第3，要將抗爭日常化
全民口罩日之類無成本，但有象徵意義既手段一定要繼續;
黃懲罰，藍罷食，WhatsGap個APP已經上線，大家可以照住去幫襯，用地圖炮既經濟手段爭取;
出糧換美金，有手足講過如果人數夠多，keep住做，係可以對港元造成壓力
總之要將抗爭日常化，每個人都行多一步!

最尾，不指責不篤灰唔係口號，而應該係呢場運動既精神，有錯要認，有做得唔好既地方要改
但係大家最終目的都係要救返我地既香港，點解成日都要為小事而鬧交？希望大家諗清楚

Ps。文太長，未必每個位都岩，有錯請屌細力d，歡迎討論

可以做D形象工程
例如全民捐血、全民義工日等等

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

push

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

我覺得的確係最大危機, 希望你睇左先

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了

你呢個post 唔會推到上去
我地既輿論正在被控制

同我諗法一樣

呢幾日比人影到扮示威者既黑警多到PK
不過完全冇即時既拘捕
又同時影到佢地一齊破壞

推測就係想帶頭/一齊破壞 激化示威者既行為
同時又可以向全世界合理化警隊之前既行為

示威者暴力左既同時 警察既行為又克制左
呢個真係好明顯

行撚開啦 風向怪

呢幾日拆鋪，係令到我地受到好多質疑，如果再係咁落去，會令支持我地既人難做。有人話唔做野即係向柒婆跪低，但事實係呢2日都做左唔少野，係咪代表我地仲係跪低?你地認為日日爆緊要啲，定係人權法緊要啲?你地寧願見到柒婆話蒙面法有成效，定係班狗官俾人制裁?如果認為國際線冇撚用既，咁點解我地之前要用咁多時間登報求救?請三思

請善用起底功能

黎緊和理非接力歌聲歡迎人權法
過左之後港共呢個太監想肉莖重生都唔洗諗

推

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

同意
諗法完全相同
盡力推上去俾多啲人睇到

唔撚俾啲仆街帶風向

勇武唔係鐵人, 係要和理非接力
和-->勇-->和-->勇

你條撚樣狂叫人掃呢度果度， 有無參與先

你行撚開啦

依個咪好明顯係政府打手

真， 已block

可能d 狗cap 左咁多手足， 用佢地acc 帶風向

推上熱門

Upvote

唔出奇

完全正確， 係時候發揮返民間智慧，修補返缺口

pish

今次真係和理非回合啦
非分化 推

Push

唔好再爆閘，爆開鐵閘太多風險，包括藍屍狗趁機偷嘢，
改為強力膠水、牙籤封窿，地舖開唔到閘一樣洗唔到黑錢。

保送人權法
之後再勇武 如有神助

我地成日話勇武要進場, 係因為我地需要勇武抗爭
今次我地係反而要和理非

和理非勇武一腳左一腳右啊
大家係手足黎等埋對方齊上齊落

運動最大危機咪你呢d風向撚叫人收手呀、暫緩呀、勇武休息一陣搞返文宣…屌你搞文宣一定要勇武收左手先搞到嘅？

勇武要嘅係支持同掩護，唔係d撚樣叫佢地收手呀…唔好中計呀…失民心呀

你連呢點都唔明，點撚樣有資格叫人做文宣？

推呀

如果你感到無力，就入去睇下吧

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

1823未用盡
有好多鋪頭犯大量法例

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了

獨立思考
行動必需目標明確
行動前三思而行
不要被仇恨支配
聆聽他人意見
但不要盲目跟從別人
不割蓆不分化

真係唔出奇
每次叫人lock好手機 做好account雙重防護好似無人聽咁

屌你老母

推啊屌你老母而家根本走火入魔
我唔係割
但係你理性少少諗而家連登嘅風向真係好撚戇鳩

咪係果班人一係弱智， 一係鬼

我諗你未睇就屌左先
BTW點解屌既都係P牌

和理非進場唔該，勇武要暫時休息唔該

同意，幫推

no. 3
屌, 你咩9 metrics夠多account都做到數

cls 長到

要記住香港民意係好穩，但係我哋香港人無武器，唔可能自己打贏場仗，所以國際民意都好重要，唔可以因為要表達不滿蒙面法就唔理國際觀感。如果國際係覺得成日以武制暴同裝修係唔好睇嘅，我地1係可以停一停降下武力程度，比政府贏條蒙面法但係輸左個人權法都唔係一件壞事
如果政府真係敢用多d緊急法嘅權力，先再反都唔遲

推
勇武唔代表無底線，唔代表無宏觀策略
記住勇武係手段贏先係目標

第一晚裝修18區零被捕， 點解？ 成件事係個局

如果對方有大量ACC, 佢要控制都係好正常既事

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

和理非升級呀 俾子彈外國呀

推，和理非接力

推 求下大家大局為重

睇左篇文先 ok? 作為文宣, 係會全力backup, 但大家都係想個運動好.

不分化不割蓆

同意

我浪費左五分鐘人生睇你篇廢文。
就係話你唔好嘗試管束勇武點做
你想做多d和理非野，自己吹雞
想多d文宣，落手做
咪撚將勇武同和理非文宣對立，非要二揀一咁樣

就係太多你呢類風向撚，搞到我兩個幾月都甩唔到P牌

幫推

煽動撚又出動
依家文宣跟唔到勇武+冇急切性升級+人權法一星期後就審
點解唔可以暫緩一段短時間
9月前勇武都唔係日日出黎啦

建議暫停勇武，keep住和理非直至人權法通過

就算做錯都係蝕十日都無，持久戰嚟講十日算係咩？

［核彈整合，文宣組入黎］衝衝子辛苦晒，跟住落黎呢幾日係文宣回合

不分化不割蓆
和理非多8日等法案過

Push
光復香港 時代革命

由7月開始已經唔知最大危機咗幾多次
危機只會越黎越大，冇最大

又一個將建議講成管束,
政府一貫SPIN FOCUS既玩法
算啦

所以係目前

休息撚你又想點呀？回到區議會？

推
認真post

yes,

有道理

和勇永不分割
大家同樣重要

兄弟爬山
希望勇武爬得快都回頭顧及和理非等埋一齊上

老豆教仔口吻仲唔係你?

push
不割蓆不分化 但係唔代表唔可以比意見
和勇不分係要實踐 希望各位手足顧全大局 齊上齊落

推
齊上齊落

推啊

香港人齊上齊落啊

屌你老母臭閪, 五毛

政府就係最叻將管束話成建議，衰左被人屌就話「建議姐做咩咁惡」

算咩呀，話我係政府打手之後就算？唔好算呀，同事，今日齊齊開OT撚風向好無？

SORRY 屌錯人,

支持

宜家內部都講成咁，就唔好以為外國傳媒幫曬我地
勇武真係要暫停下
文宣先follow up到
宜家文宣人手真係唔夠
記住整場運動少左邊個都唔得，勇武們辛苦曬
絕對唔係責怪你地，希望你地為贏而行動
贏左呢一刻，輸左成場真係唔抵

推
希望手足可以冷靜d睇下樓豬講乜

我地要將個重點放返政權同黑警惡行！！！！！！

衝衝子等埋和理非

五毛, 行撚開啦

幫手推

推爆你

到目前為止最完整方向post
推

請廣傳

同意呀，好似比個神盾勇武咁!!!

推上去

文宣時速幾多呀？follow唔到咁風趣？

勇武同文宣幾時夠過人手？黑警都識講自己唔夠人手啦。

同意，唔該勇武等埋和理非
和理非就來跟唔切

我希望你係勇武唔係政府打手, 我講左, 勇武依2日行動, 文宣和理非跟唔上

落題精準
分析有理

推

勇武為矛 和理為盾
齊上齊落 缺一不可

[文長]分析Solomon教你打美國戰線

then?

不分化，不篤灰，不割蓆

認同第一點
事先聲明紅黑舖頭正仆街

之前主要都係噴黑紅舖頭 但因為個仆街政府講句「以幪面法壓制暴力」— 行動就大程度上打爛曬黑紅舖頭 ，去抗議蒙面法

繞過垃圾會啟用緊急法的確係香港最大嘅憲制危機 我明香港人有幾憤怒
但啲好普通嘅普通人 嬲完一晚 第二日見到啲舖爛曬佢地就跟唔上 唔撚記得咗個幪面法 因此眼前見到嘅現象已經蓋過幪面法（啲普通人平時都唔戴口罩)
的確行動升級係控訴制度下嘅暴力 警察嘅暴行 係佢地話比我地知和平冇用

但理性依然好重要
可能已經有啲普通人忘記10月6係反幪面法 以為係支持打爛紅黑商舖
而民意 一直係我地反抗最大嘅理據 又要被屌民意撚了

可能你會覺得割蓆嘅唔係同路人
但69 二百萬人入面 都有不少普通人 係反對制度下嘅暴力 但未必完全接受到門面嘅暴力

我唔係否定任何行動 只想講，多謝手足令社會感受到我地對惡法嘅震怒 我地缺一不可！ 唔好話文宣 都要比啲時間普通人跟上
唔好忘記中大民調 香港人對行動嘅接受度越黎越高 多謝行動中每一個出力嘅人 無論係出幾多都好

是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ?? 的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

幫推~ 推呀~~

場運動係長期既 手足何必急於一時？
唔敢講民主法案好有用 但一定係國際支持香港既證明

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

我認為d 人 仲係心存希望外面救自己, 老實講, 依家只可以自己救自己~ 政權用極權對待人民, 但我地只可以眼白白見對政府一直講大話, 黑講成白.... 但係可以做到咩? 唔通真係坐係屋企涼冷氣? 就可以解決問題? 獨立調查完全無成立既意欲..... 仲為黑警不停加持權力...... 人民可以點? 唔反抗唔得

連儂𤖠係唔洗時間痴?
依兩日有咩時間可以痴𤖠?
有無地方可以印文宣?

夜了
依家推唔會多人睇到
聽日再推

屌 第一隻豬打錯

係呢隻

大家請起底
睇一睇

但係如果繼續勇武抗爭會有反效果,
任何事都唔可以去得太盡

psh

［檢討］對唔住，我又加把口

內文就係講緊你呢D極端說話分化緊
我相信勇武能屈能伸
可以比和理非跟番上黎先

的確 要展現我地唔驚既心 呢一兩日既升級已經夠
和理非係時候發揮作用
聽日一日就可以知政府會唔會自己出黎搞破壞
或者衝出黎挑釁又話見到有成效
知大家好想大搞
但都請大家忍下手

PUSH 認真post
不分化，不篤灰，不割蓆

利申, 只係聽日繼續勇武抗爭會有反效果

想幫樓主做小小更正 就係私了個度根據番呢排發生同發夢個陣見到可以大致分番幾類就好似裝修一樣分三種程度上
第一種係緊急：（紅）
有人攞武器或對手足造成傷害 咁就任獅私鳥

第二種可談判：（黃）
影大頭 當事人肯刪除既就提點兩句就俾佢走 但當事人又唔肯刪或者開始出現第一種既情況就可以用緊急

第三種非緊急：（綠）
政見不同而產生口角 呢個唔講啦 政見唔同就打 你當你紅衛兵咩 除非都係出現第一種啦 唔係就唔好同佢一般見識啦

最後就立番個宗旨先 唔好咁多人去圍一個人 其實影大頭個啲咪又係普通人 三四個手足都搞掂啦 人多番而控制唔到個場面 出到黎唔好睇
其實最最最重要做番都係對準政權啦 燒狗肉 打福建幫我好贊成架 因為係佢地搞著我地班手足 而唔係對我地立場唔同既人

前線真係可唔可以唔好去禁盡

文宣真係追唔上

真心普通人跟唔上到就黎甩隊
利申唔係我

支持玩返下膠先

和理非回合
每日唱歌嗌口號其實都好有用

咩叫心存希望等外面救自己？
人地講咗等多一個禮拜就通過啦

相同睇法
政府想令勇武升級 令到外國輿論轉移至示威者暴力以達至人權法同其他法案難通過/唔通過既手段黎

認同
唔好濫用

所以我強調減少私了, 攞武器, 開車撞手足, 一定要私了
其他就唔洗喇

只係聽日？要多幾日？唔get

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

所以覺得樓主有啲字眼要改改

同意 裝修可以緩一緩 間鋪唔會走左去

成撚樣吹緊極端風慱人割席
你睇777尋日開到聲加埋連登d極端風吹得咁行就知

建議檢討反省提點咩都好
813機場單野之後共識係不割席但可提點
如果呢樣野都唔守嘅就直接當五毛論

無必要星期二被動罷工
只會比政府利用

agger

推到有文宣/懶人包再spread出去

收皮啦死左膠

中環中午遊行真心可以日日搞

論點？

幾時都會被人撕紙架啦，一定要等連儂牆有文宣先勇武，咁我係黑警就跟住連儂牆去拉人得啦。

文宣你出網圖出tweet都係文宣，唔一定拘泥某種手法。勇武一樣要睇時機睇場合做野，勇武睇到機會兩小時後出動，要你文宣就佢係咪好荒謬呀？咁點解要佢就你出文宣？你諗辦法配合啦梗係

冷靜落黎諗係好唔甘心 起碼自己因為用緊急法立左個垃圾蒙面法所以想做更多野
但係客觀事實係大家好難係街頭做到更多野 要裝修既7788 打怪大家又未有心理準備
所以得番條路就係又用和理非集氣推民意推外國關注 其實係好唔甘心 緊急法都用埋但係好似冇野做到
其實keep爆發憤怒唔係高章 最高章係將憤怒控制自如
大家係時候要靜落黎諗諗點行

我地要社會星期二回復正常,
要政府對商家佬既承諾失敗
佢地就係要我地搞到經濟民生, 然後要全世界同我地割席

btw 建議block

收皮啦你吹風吹到你咁明顯
郁d就叫人回區議會,返屋企訓覺
同你呢d柒頭講都哂鳩氣

真係唔講內容, 出呢啲標題真係似打工, 我自己出POST 都唔次次同一個TEMPLATE

善用起底功能->blocked

推，大家暫停裝修，專注訴求

依? 岩岩好甩左P喎

我睇開最新,唔睇熱門

而個係政權手段黎 不如講一講你屌人左膠既理由 理性討論 以理服人
唔該

十日

不指責不篤灰
巴打有咩高見？只要係為場運動好 我相信好多手足都願意做

已經變左政府唔急..我地急

真係唔係要潑勇武冷水
和勇合作先可以有最大效果

因為大部分人都係咁唸

請非P牌幫手推

support

想贏ge唔該罷工，和理非仲可以有好大上升空間
勇武唔使驚,
我絕不割蓆，絕對不會忘記所有義士，絕不示弱
休息的時候到了，好快你地可能就要再出來
補給，買gear,支援上庭的義士，可以做的仲有好多
唔好以為只有再升級一條路
憤怒時仍不忘思考如何贏得更漂亮

1823其實未用盡
每個人願意花10小時check有乜藍店違法
已經思足以令一半藍店收皮

同意，幫手推

好中point

one hour is more than enough

721 811 831 101

落題準 分析得好
加多一點就係有五毛扮前線屌人左膠同想割蓆
想講下建議又話分化又話割蓆
又話咩14年己經睇清呢班人 鬼成咁都有人正評cls

幫樓主推

我求其捉都捉左十幾間

政府先急呀,
佢要封城3日,
商家佬損失幾多?
佢唔可以無限期咁封商場

即係齋不反對下遊行、唱歌？

暫停裝修 一切過左人權法再清算

香港人入黎

麻煩大家睇一睇🙏🏻

可以理解為政權最後手段 因為佢從內部分裂唔到我地 先從外部推緊急法 要令局勢升溫 再分化我地 如果唔係制裁法案一過左 政府都奈我地唔何
睇番而幾日啲狗部署就知 想無限放大示威者嘅暴力升級 而令美國難以通過人權法

無話唔可以反抗
非常支持大家反抗添
不過要知道社會上有好多人只睇表面
係需要大家出黎話比人知我地抗爭者做野既目的

得罪講句今日個的士司機勇武盾自衛時有邊個得閒宣告係個的士司機謀殺人在先？
如果和理非唔事後不斷文宣教導普羅大眾
有幾多個真係會去尋根究底？
我相信大眾只會係被血淋淋既畫面吸引住覺得示威者無理智

勇武做既野有目共睹
但和理非做既野都有幫助例如美國民主法案
咁多個國家出聲支持我地爭取民主
每樣野都係勇武同和理非一點一滴咁累積返黎
希望唔好輕看每一個

更希望大家指責完比返啲愛大家鼓勵大家
既然大家咁愛香港，可唔可以都唔好比返既愛示威者無論勇武又好和理非又好
大家齊上齊落缺一不可

同意
推雙10黃店購買日
長遠而言人權法案之前最好都忍忍手

好明顯正苦局就set咗 再刺激下香港人想我地係國際戰線上面輸
就知正苦其實驚乜

你喺商場裝飾美心 starfuck
唱歌, 摺紙
遊行現時黎講唔係最有效方法
等過左人權法
我地無不反都再出去

我地要做就係做番足外國文宣同外理非活動 爭取返眼球 解釋我哋嘅行動目的同理念

支持你果個搞創意和理非活動

唔使理佢

繼續討論樓主嘅文

呢個acc出嘅野 正正就係樓主一開始講嘅其中一種

好難做到自己救,
你無武裝力量, 如果唔係有外國
我地同印尼差唔多情況架咋
已經公然殺左100幾個

眼得夠透

正如Hybrid 車一樣
冇咗副偈就廢咗武功

要油+電混合先可以發揮最大武功

可以搵番7 8月既日程表
當時我地都好有創意

私了應該叫自衛。啲女仔畀人斬爆肺，車到殘廢，男仔畀人斬到殘廢，廢老光明正大揸刀入老麥，呢啲喺美國真係會被警察射死喇。減你個頭

幫推 認同

和理非一定要繼續，好似之前商場唱歌嗌口號咁，比一班唔願意承受風險嘅人參加，keep著投入呢埸抗爭。因為依家遊行都幾高風險，一定會有人退出遊行。

至於勇武可以繼續，但要更有針對性，同政府/中共有直接關係先搞，例如議員辦事處，其他可免則免，而且要小隊快閃，無需事前通知任何人，爆完即走，減低被捕風險。你搞pro-Beijing 店鋪一定無人割。

反抗 唔等如 100%武力反抗
明刀明槍咁打共產黨未驚過
外國/香港走資先係共產黨最concern嘅野
和理非反抗 亦唔等如 係屋企涼冷氣

推 人權法通過唔到就前功盡廢 唔好為一時之氣

對對對，支持
呢幾日，日日都勇武出晒去，見到捉左甘多手足真係好撚心痛，其實依家柒婆就係想搞到甘等外國風向轉晒，唔好比人權法過，佢就慢慢再玩鳩香港無人可以幫到我地
我地唔好中撚左佢計呀

唔反對藍絲有武器而我地以武制暴
其他口角, 反對示威者既就不了喇

全民捐血支持!!

大家要發揮連登力量
一定要將呢啲有營養既post推上去
唔好比中共成功控制連登風向

請大家廣傳

唔係淨係勇武需要改變啊
內文都寫和理非需要進場啊!!
寫晒咁濟 無得挑剔
和勇合一 勝利必得

真心希望贏返我地個香港返黎

尤星期五果日各大商店，政府部門唔夠四點就紛紛收皮，已經覺得古怪
依家已經好明朗，但我地其實算左計

和議 勇武停一停先

推
最近連登多咗好多煽動撚
比下意見就即刻屌
終於有啲正常post

多謝出面好多巴打分析,
我係做整合

幫推

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

推爆

推推推推推推推推推推推推推推推推推

agger
提點有咩問題

Show Blocked User - 大橋未九

強力膠水、牙籤封窿

完全同意

呢篇高質，警世，仲有行動指引，要推

推到多d人睇到

俾POPO睇嘅流動連儂牆

真係，唉！

再推

前線唞一唞先
吊頸都要唞氣

總之記住
一定要有底線
同埋我地一定要有外國幫拖先贏到
唔好以為外國人一定會理解
所以戲要做足，當然安全行先

和勇一齊食飯

不分和勇，入左黎先，攞番國際輿論又唔駛不反對通知書
分享自 LIHKG 討論區

大家一齊推

應該出返份勇武武力指引

agger but should be approved by them

呢個真係要推，我哋要團結討論而唔係任由人哋分化我哋，或者我哋自己分化自己人勇武和理非文宣都要好好合作互相協調，唔係互相指責，大家辛苦晒，一齊冷靜理性諗點樣喺咁嘅制度同警察暴力下打贏佢哋，唔係下下私了或者裝修就搞掂

not by us

推爆佢

幫推幫推

大家係咪搞錯左啲野？

不能同意再多，停8日啦手足
4個月都捱過左，唔差在呢幾日

仆街hi到負評
推

rubbish

林奠講到咁白連割蓆两隻字都講埋出口

真係 係時候和理非take turns!
文宣時間gogogo!!

推 有心啦巴打

邊有人可以approve

政府已用新手段 派大陸人爆舖入我哋數

連登失守了
步高登後塵

同意，宜家最驚係咩？
係成個活動得返勇武，和理非無曬
但係部分和理非唔敢再出來，咁個辦法係咩啊
係勇武出來帶動氣氛，引返更加多人出來啊

乜

其實講黎講去都係對等武力者
人地淨係出口就唔應該打人
渣住把刀就緊係禁低佢先講啦

狗隊都係衰呢樣

爆鋪其實應該盡量少做，應該先警告

𧬺得岩
雖則和理非未必會因激進而割蓆
但係佢地出黎既空間一定會細左
容納到唔同層都出到黎一定會好過單一

最怕五毛供屈帶風向

真心，聽日先推，依加推作用不大

同意
最近勁多風向撚
係唔係都話要裝修

maybe

睇完 同意目前可以忍下手等pass左條人權法先 暫時可以唔裝修住 只用裝飾 同埋用和理非手段玩18區開花應該都幾好玩

不要被仇恨支配

好長 但推咗先

puah

五毛有種鼓吹尚武心態，
勇武就唔批評得，反而無限量吹捧
真正be water 應該係方法多變
進退得宜先岩

推
希望聽朝仲睇到

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

推！

如果推唔郁再開多次！

但問題係 如果停左運動

林鄭就會話蒙面法有效

想用力推post俾大家睇
睇到連登d熱門post好多都好鬼
睇埋今日發生既裝修同私了，完全落入左政府劇本
希望大家都深切反差下，明白好多時會被仇恨遮蓋住
但大家要知道對手正正係做緊呢d仆街野拿渣招，正中佢地下懷

假失控=失民心
分化手段其實差唔多

停裝修＝／＝停勇武

推，難得打咁長文
點都支持下
支持減少裝修
但私了其實係被動自衛反擊，難避免

唔係佢聽係就係架嘛
黑警夠話無打人啦

tui

樓豬聽日再開post 等多啲人睇到

聽朝起身再大力推

垃圾 你露哂底了
買過第二個acc

睇哂 有道理

推
同意
勇武唔一定要開戰
唔一定要打
聽日任務係保護和理非
唔好打陣地
唔好對峙
完就一齊走 一齊走 一齊走

唔係停左成個運動
暫停一段時間勇武姐，Keep著和理非遊行先
就算勇武都唔好過大動作
要減左國際上既壓力先，唔係壓力過大就會輸晒

推
希望聽日仲見到

推

高質文

麻煩前線勇武用武前諗清楚

唔好殺錯良民，殃及無辜

亦唔可以做唔對稱嘅行為

例如人地罵兩句就唔好私了，要自衛嘅情況下先可以反抗

又例如政見唔同就罷買，唔好幫佢裝修

原則好簡單，佢有行動上對你造成傷害，你先出師有名，有大條道理反擊

相反，口角就唔好動手啦

以慢打快，政府急，我地就和理非唱下歌 行下商場

well said 訓醒再狂推

推
明明講好左 黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯
但仲係好多人 黑·紅.藍 都裝修
求下大家冷靜一啲 尤其唔好搞銀行
搞銀行真係好大鑊架
最後引用翻天琦既說話

「真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

寫得唔錯
值得一睇
利申暫時離港既前線

同意私了係自衛
解決方法：針對春袋手腳，唔好搞到成面茄汁，留返個閪樣俾大家認住，等佢上鏡d
同埋文宣解釋返事件因由

文宣文宣文宣

P牌推唔到
但好L想推
終於見返高質po
短期大方向十分認同
做返多d文宣先

聽朝起身要見到呢個post

寫得真係好好
要大力推

推到有明白人

早幾個月都冇咁勁
人權民主法就來推就咁多事端
大家真係覺得冇可疑咩

只係減少裝修一段時間
本身就唔係主線嘅嘢大家幾時變到非做不可咁

利申：無條件支持裝修港鐵, 裝飾藍店

你個account比人偷咗

agree

點解又係叫勇武收皮
唔叫班垃圾和理非合埋把閪口呢？

我發覺所謂民意逆轉其實係得左膠同和理非逆轉

btw recap in English
push

其實有冇tg group或者整合？集中票源呀嘛

和理非要進場，最簡單就係（被）三罷
我諗大家冇咁大貪到除咗黨鐵仲要前綫收曬所有交通皮先夠膽被罷工啩

推呢篇文, 近十日行動得真係太密, 要停一停諗一諗先

全民做好事都幾好睇形象, 但係咪捐血呢d就可以再傾

咪捐血俾政府賣

和勇一齊開飯

不分和勇，入左黎先，攞番國際輿論又唔駛不反對通知書

絕不割，但係因為政府玩臥底玩得太犀利，平時我唔會嘗試叫勇武停，但係今次一定要停一停，聚集返民氣先有得行落去。

和理非，文宣主線

絕對同意
一切等人權法過先最重要

幫推push

PUSH

推撚爆佢

個運動去到呢度
完全感受到其實勇武好難做
喺前線已經要面對好大壓力，被捕風險
仲要擔心有狗，擔心有鬼
又要幫手保護大家，用武力又要拿捏得好好
要分析有咩做得有咩唔做得

其實勇武做緊既野，正正係班仆街黑警做唔到既野

我代全體香港和理非感激你哋

不分化不割席！

Pushpushpush

唯一取勝方法就係我哋企返喺道德高地
和理非要全面進場

賣一次血挽回到形象值喎
組織活動≠叫你去捐
都有好多人唔適合捐血嘅

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

邊有叫勇武收皮？
你咪樓主文中所講開口埋口都人身攻擊緊人哋囉

借位POST

劉師齊師傅係 2/9 幫手足卜左支卦 佢都好得架 大家聽下支卦講咩野啦 要守紀律呀

分析得好貼，好到位! 支持你!

無人叫勇武收皮
記唔記得梁天琦？
佢係獄中比香港人既家書：
「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」
呢啲都係文宣先可以做到

和理非幾時進場都可以

但點解要降低勇武手段？

明明勇武已經令到正苦有壓力

講得好 真正既軍師

宜家係叫勇武休息
等和理非出來，和理非都可以升級
呢個係最好的罷工機會
唔好浪費唔該
我地剩返最後一日時間宣傳罷工

啱呀！

中point

推 呢種post要推

用力推

身為前線都知 今日除左set rb 我地仲有乜好做 撚狗？
我地係開始有啲失焦 旺角區為例 要爆既都爆晒 除左set rb 真係唔知做乜好

你班撚樣，一邊叫勇武收手，一邊講和勇合一，即係果d一邊叫唔好打一邊申多兩腳嘅賤人一樣

同意，裝修就好似一張牌咁，可打可唔打，唔一定每一次都打

認同，啲野好順利甘，等你地破壞曬，散先到場，啲黑警真係放 軟曬手腳，扮無做違規野甘黎做對比

其實想知，裝修係想做示範撐警撐政府有咩下場，定想阻佢運作？

如果係後者，不如帶多幾支噴漆同膠水？因為爆野放火，睇畫面睇得多，真心會令人有暴力既感覺，我估前線都會考慮下public image？爆左入去，唔打爆入邊啲野，但噴撚到佢成間舖黑哂，佢都有排善後啦。

你講得岩
但普羅大眾的目光未必睇到咁全面
可能只睇到係示威者造成咁

但大家都要比時間市民去吸收發生既事
文宣可以即日做
但市民唔會日日望住你有咩新既文宣出現

衝衝子每日做既野我都非常支持永不割蓆
但其他市民街坊唔夠黃既就未必

Together we run further

勇武合一唔係淨係勇武做野就得
再讀多次成篇野先再屌

覺得講得幾岩

pusg

Block左

事實係，我哋捱生捱死就係想過咗人權法案先，而家就係最後直路，對家都出盡招數我哋要拆，依下拆唔掂真係會收皮

推 無忘721 831 101

同意既，可以試試今晚少量裝修，等後日又可覆工重回和理非

真推！

push agree
宜家要提升翻形象 無論香港定國際都要
一定要預防割蓆
理性嘅形象同道德高地係其中一個令我哋運動持續咁耐好重要嘅原因

大家唔好忘記一開始點樣吸引到咁多支持, 係大家嘅善良, 對香港嘅愛, 吸引所有人嚟保護同幫助大家.
即使面對不公義同暴力, 大家都能保持善良, 所以有更多人想幫手.
報仇當然很爽, 但如果大家變得兇殘, 就好易入咗 Dark Side. 冇人會支持 Dark Side.
大家要記得大家係出嚟係為咗對香港嘅愛, 而唔係為咗好似政府咁製造恐懼.
武力獅鳥應該係為咗保護大家, 而唔係為咗報仇. 而家十九幾萬個仇, 點報都報唔完, 如果放棄一時嘅衝動, 可以令大家覺得大家係善良嘅而更需要幫助, 忍一時絕對值得. 如果寬恕能令大家贏, 大家千萬唔好唔小心被仇恨支配咗自己. 這不止是自由與極權嘅對抗, 而且係代表光明與黑暗, 愛與恐懼嘅鬥爭.
當然要放棄仇恨很難, 而且而家唔知幾多臥底混咗入嚟, 想黑化大家, 希望大家可以keep住善良嘅image, 令大家相信所有不受歡迎嘅都係臥底做嘅, 令藍絲都相信只係政府自己破壞法治.

比啲耐性

求下各種

各位

我想講，爆starfuck同埋拮野家，係會令到日美國內以為係反美反日㗎，麻煩各位爆美心還爆美心，請多向海外解釋&唔好裝修外國品牌

Agger
唔需要太密
用得多就會濫 以後每用一次效果會降低

真心停一停裝修

港共呢招好絕
你玩熱唱today i 佢就會有新招,搵幾個國際知名人直飛去外國打你毒針

畀返個focus警濫權濫捕

高汁post 一定要推

睇嚟做文宣嘅做得慢，就唔好賴勇武嘅行得快

Anyway

抗爭唔容易，尤其係有對家玩滲透玩分化

大家，要加油！！！！！！！！！！！

唔好為左階段性勝利破壞而輸佐成盤棋

幫手推！

幾有趣

要佢做唔到生意有好多方法
唔一定要拆舖

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

麻包袋

01式風向狗
會中計既麻煩驗腦

裝修一定要

睇哂成篇野未？

留名

論點plz

起我底就知我唔撚係三毛。個人認為政府鄉黑既裝修可以有限度繼續。而美心中銀黨鐵比d時間佢回應同埋比文宣組做足夠功課先

ten days

發夢夢見自己勇武幫推

和勇要分明 但係和勇合一先係唯一勝機

裝修民賤聯office呢d就人人都舉腳贊成

你究竟浪費左幾多人生去做冷氣軍師
post主講既野有道理窩，的確唔可以日日裝修。
最起碼我住果區已經裝修得差不多，唔等佢洗錢裝返啲野點同佢再裝修呀

要停裝修了，外國媒體正正看好我地示威都冇人出嚟偷嘢，所以我地拎到光環。有人就利用裝修，偷手機明明南亞人都入我哋數 唔夠文宣就令我哋睇落去好似亂破壞咁 大家快快做好文宣，比佢哋知道我哋唔係為咗民主而破壞否則輸得最多係我地

推
勇武辛苦左幾日 好好休息
等和理非繼續打輿論戰

有限度裝修好啦唔好扔火魔法，好多office係民居樓下

up

警察失控事件簿 2019.10.06 大埔 新興橋

個運動可以走咁耐，唔係單單因為兄弟爬山咁簡單
最重要係識修正，係識檢討
去到呢一個地步冇得唔顧全大局
尤其是對家已經放咗好多鬼入嚟分化

認同
支持針對性裝修
但唔好見要裝嘅裝得七七八八就格硬搵其他野嚟裝

推吖

認同

同意有限度裝修
今日長沙灣元州邨都係用水魔法

分析得好好
但最近有用post真係好難推上去
唯有用其他方法傳出去whatsapp/fb/tg

另外之前有巴打提及過 我地好需要組織社區組織
方便訊息傳遞 物資管理 人力曾媛

如果有社區組織幫手傳有用訊息 可能可以抵制帶風向

但要小心避免大台

同意

記得對準政權呀屌

理性分析，支持

擁

又一個睇都唔睇就屌
或者你淨係睇紅字

勇武辛苦咁多日，真係要感謝嘅
依家休息一下，是時候等和理非上場
要俾全世界知道，就算裝修到咁，支持嘅人仲係超多

淋病就係想和理非割，想國際割
但我哋核彈都唔割

Agreed

推啦
要拆點都拆唔哂既
無時候要俾文宣隊進場

有無諗過如果3日連假政府都可以封商場
其實一早傾掂星期二都會被罷工
咁政府咪可以有藉口升級 大造文章

無錯 自己行前少少都驚驚青青
完全想像唔到勇武手足打狗既勇氣有幾大
感謝勇武 以武制暴

重點係爆炸性既勇武片段
民眾同外國跟唔上

唉 你收皮啦
忍你好耐喇
走啦mon po狗

定係文宣跟唔上勇武？

睇你點睇。其實

感激樓主寫左咁多字
希望勇武係前線行動時都可以理性冷靜行動（講出黎都覺得難）

好似香港冇網絡hacker 阻止政府，銀行運作
呢班就係堅鍵盤戰士

係有d慢
但大眾睇文宣唔係企定定等你文宣
係佢行過見到先知

再者 依兩日大家出哂去 我吹雞痴牆都無人

要正向思考，要融和：
即係唔係不停叫唔好去做咩唔好去做乜
而係去諗呢刻我可以點去做，去幫場運動贏

減少花精神時間互屌 去做更多嘅野
一齊打贏國際文宣 輿論戰！！
如果大家肯，呢次反而係大家表現團結嘅大好時機！

多謝手足用心機打呢篇文，大家一齊傾下點解決啦唔好一味互屌，撐落去呀

好贊成黎緊呢幾日成為齊齊文宣日
我覺得而家文宣方向可以再加大力度

對外-英文文宣：

黑警扮示威者呢單嘢一定要鋪天蓋地咁宣傳 因為外國輿論覺得勇武過曬火
其一 巴打有講政府處處用唔同方法唔比和理非發揮到最大影響力呢一點我好認同 如果今日可以順利都應該會好多人 咁國際輿論就會比和理非帶得起
其二 好少文宣講黑警假扮示威者開槍 放火 燒地鐵站 因為無一個國家或者地區政府部門會用咁邋遢既手段去對付示威者 如果可以係呢方面加大文宣(特別係對外) 咁之後前線勇武手足做起嘢上黎都比較方便之餘壓力都無咁大(你地應該明我講咩）

對內-三罷行動

大家一定要傾出一段時間進行大罷工 不過前提當然係要儘快搵有公信力既人組織工會代表香港人 而家香港一定有8成既人企係示威者果邊 但係之前既每次罷工除左5/8我覺得係成功之外其他既罷工行動既宣傳力度都唔夠 好多人都
好猶豫 因為香港人好撚賤 時間一耐就會覺得習慣左就事不關己 個心態就會覺得少我一個都無嘢啊

5/8之所以成功係因為21/7元朗恐襲大家都真係好嬲好嬲 相信全香港人都會有感覺 甚至藍絲 同埋宣傳時間充足 蘋果都不斷有提起 臨近幾日仲有學生去跪地求冷漠既香港人去罷工爭取自由 你比我行過我都會喊出黎 好多唔同文宣 唔同行動去宣傳5/8罷工所以先會有咁多人響應

運動時至今日 而家最震撼既係《緊急法》因為林鄭既獨裁手段開始實行 我相信好多香港人4/10果日都覺得好徬徨 好嬲 所以之後既夜晚18區係好多好多人行出黎 我見到既係男女老幼都有 而家大部分香港人既心態一定好驚林鄭再用緊急法推行其他法例 你見到惠康百佳d人搶糧就知呢件事係幾咁嚴重 所以一定要煲大佢既獨裁手段比香港人知 仲有好多嘢香港人都唔知 例如新加坡旅遊警示

但我覺得香港人都知道呢件事既嚴重性 所以都想齊心 轟轟烈烈咁做一場大事 但係呢個就係無大台既缺點 定唔到時間點進行三罷 同埋連登所講既三罷其實好多人都唔知

所以大家係時候做實事 唔好再推帶風向既po 一齊傾下點樣成立一個香港工會帶領香港人三罷 因為工會大台好處多
宣傳方面已經比較容易 所有媒體都會提 即使係蘋果出一個新聞已經好多人知 仲有代表性可以團結到香港人(但呢個唔係運動大台）

最後 想問一個問題 仲有部份香港人 你地肯醒未？ 仲想比呢個極權奪取幾多？

光復香港 時代革命
利申 訓唔著第一次留言打咁多嘢 同埋次次都有配合罷工

Win a fight but lost a war
唔好呀手足

請喺你地tg有既公海share出去

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

起完底
覺得你係一個幾極端同尚武既人

推，快d開post
連登宜家得勇武行動post
和理非行動post死曬去邊

push翻上去

前線請回一回氣先

RTHK證實: 本台記者著火, 黑衣示威者即時幫忙救人

【有片有真相】的士司機撞人係恐怖襲擊！市民自衛！ 咪再講私了！咪再講私了！咪再講私了！

仆街 呢個post最集中
最指得出問題所在
又有解決辦法
而且分析得有文有路
值得跟 推

可以有目標地裝修
唔係人地講兩句唔岩聽就裝
不過聽日可以暫停下
原因係backup工作跟唔上

而家香港係戰場

再唔勇武，只會更多手足俾人搞

普羅大眾仲係唔明，蝕底嘅只係佢哋自己

之後再冇人再幫到佢哋㗎喇

大是大非，邊樣啱邊樣錯

自己諗

自己決定

其實示威者每次升級都會有呢堆問題出現

我要黨鐵裝修日常化

01 不嬲都係垃圾

記住我地7月1 點樣瘋狂幫前線解釋點解要衝立會，宜家一樣係咁做呀！
次次入FB 啲post 全部係對家文宣
大家要洗自己fb ig twitter 版
話俾人聽我地點解要咁做
私了係因為警狗唔公平執法
裝修因為佢地批鬥黃絲 etc.

推推推

拆得幾多得幾多
完全唔拆 依d誤解會濾積
到時比人真係分化到

當你不斷裝修
傳媒唔會幫你解釋點解你要裝修
係靠文宣組做野比人了解
如果勇武做既野
其他人唔了解既
好易比人分化
而今次政府就係想咁做

香港係戰場
但係我地目標係人權法

如果你當香港係戰場
我地有無軍火同政府對抗？
無呀 咁就be water諗下其他方法囉

唔係唔搞，係停兩日唔搞（搞mtr曲線搞罷工唔計）
等文宣洗地，等和理非進場，等國際收到message,林鄭係無暴力衝擊的情況下都唔收回蒙面法，再出來繼續搞
係要整個鮮明對比出來

冇不斷裝修

家下有嘅只係有針對性嘅裝修

如果唔明嘅話，文宣嘅真係要加大力度咯

分析得好好，幫手推一推下

但今次對方有備而黎
唔係之前自己圍內屌
係對方set既局

A good analysis

幫手推到廳日

係 好多post有講
勇武太快 和理非跟唔上

已睇，想幫推，P牌推唔到
樓主分析好合理，但係前晚個無警時分已經覺得好撚伏；似係有意比大家盡情破壞發洩。

好同意後日返工個問題，政府黑警又想分化和勇

講真，場運動不經不覺已經走左4個月；提議勇武暫停一下，又唔係叫勇武收手。當然，我好認同停落黎之後大搜捕就會開始；所以我會話成日話叫勇武退落黎交出指揮權果d五毛就真係on9，但要明白適當的暫停係為左行更遠的路。

唔係叫大家每次都要留力，亦唔係要大家送頭當end game咁玩； 人權法都係得返咁短時間，真心問大家忍幾日之後咪再開過花有幾難?

Be water 即係適當時要識退，適當時殺佢個措手不及；個人意見支持依幾日瘋狂大型和理非行動，然後勇武先再進場。唔認同的話請屌醒我。

不要忘記我地可以行到咁遠，除左因為有勇武之外，亦因為和勇不割蓆；請依幾日忍一忍全民大型文宣，不分和勇行動。

(當然，遇上斬人藍絲/福建幫要繼續以武制爆)

唔係當香港係戰場，而係香港而家根本就係一個戰場

有冇軍火同可唔可以跟正苦對抗係兩回事

你冇軍火都可以同正苦對抗，問題係你做唔做

好多國家嘅民眾冇軍火都可以同正苦對抗，只係對抗嘅方法有激進有溫和

巴打係咪大陸人嚟，講嘢咁撚騎尼

我識嘅大陸人好多都好撚勇武，問題係對民眾定係對正苦

聽日黨鐵要裝修

推唔郁
希望大家暫時停一停裝修先，等一等人權法通過
喺呢段時候繼續比和理非做嘢，勇武休息下
我哋仲需要啲時間去諗下一步，唔可以白白送頭

真係好長 但字字真言 多謝你

希望聽朝熱門仲有佢 喝停聽日嘅開花

少到遇到好似幾有point既打手
其實你背後咪又有吹風叫人極端
其實極端勇同極端和中間有好大既操作空間

仲話我係大陸人

和理非>死線>武風火輪係咪又唔記得左

Pish

人權法過咗又點 咪又要等制裁名單 緊急法都出埋啦 唔係戰場係咩 仲入商場唱歌 宜家商場都閂撚埋你啊 除咗全面勇武我睇唔到其他出路

連登有雙重防護？

唉，唔知好嬲定好笑

多謝你話我有 point

問題係我唔係打手，乜撚錢都冇收過

而且從來唔覺得呢個係極端

如果咁都叫極端我諗大家唔會想像到跟住落嚟嘅香港係會變成點

正如好多香港人都係呢幾個月先會認清真相

我諗我哋個 gap 係大家對香港而家嘅情況嘅理解程度

罷工都係出路，
爭取外國傳媒支持都係必須
無否定過需要全民勇武，宜家系叫你等幾日，洗完地先出來

真心，唔係想割，但係各方面返嚟既feedback都係覺得有啲過火
未解到裝修美心就已經玩埋銀行，真係會追唔上
同埋自己覺得裝修都係象徵式既行為，做太多就冇咗想deliver既msg嫁啦

認同先暫停裝修

如果你唔係打手 當我錯怪左你 sorry

我只想講 香港好多人唔係跟得咁貼
係要時間了解勇武做緊既野
我地除左全面勇武之外 都唔好限制左我地既抗爭手法
我地係不斷學習 喺最適合既情況用最有效既手段

又話一路都話攬炒? 風向變得真係快

真
成日民意已歸邊，香港本地就係，外國唔係嫁

我從來唔覺得打手賺到嘅錢會多過我而家賺到嘅

多謝巴打嘅理解

亦明白巴打嘅理據

但亦請明白而家我哋最大嘅危機

亦唔係和理非可以解決到

香港嘅示威者無論有幾激

都唔係暴徒

最激嘅只有越嚟越激嘅暴政

全部都係有針對性的

明白嘅唔該繼續文宣

十仆前線

咪撚當前線都係暴徒！！

我地從來無當過任何手足係暴徒
我既整合係睇到政府既手段
希望手足唔好中計
因為我地短期目標係人權法 我地要顧及外國人既睇法
我好感謝勇武所做既一切
但係必要時 可以比和理非做下野 跟一跟

好post
推

突發 全城死城！唔係就輸梗 ,正中林鄭下懷

幫手推唔該

我唔介意攬炒，其實依家亦都係行緊攬炒方向
問題係過咗條方案之後，攬到佢一齊炒既機率會更高
當你日日裝修哂咁多間鋪，係好爽，我都覺得佢係罪有應得
但係咁咪被人坐實咗暴徒囉
人哋外國仲點有藉口郁埋中共
文宣想拆，你都要俾啲時間呀，人哋外國人平時睇新聞講就算嫁啦，一件事都未拆完就嚟下一單咁點追得上

最驚我地炒佢唔炒，香港玩到而家半戒嚴，但股市同樓市呢兩樣令香港出名既事有跌得幾多，實際用裝修可以有幾攬炒？用所有抗爭者既十年換福建360執笠？我地係仲求佢執笠咩？咁算攬炒？
獅鳥防禦可以，裝修亦唔係唔得，但唔好沉醉係幫人裝修及成功獅鳥既勝利感覺（我對上一次係屌唱國歌唱到咩都唔做）大方向一d都冇贏，要分清呢d只係行動既一部份，包括埋和理非搞國際戰線，做事要有目標，而家去到除左裝修同獅鳥之外咩都要讓路，件事下一步係咩先⋯

勇武有好多方式，唔一定係裝修同神獸，同意樓主講法，宜家政府係出緊大技，冇理由威力咁小，一定係有後著陰謀，其中一個可疑地方就係揀星期五。

傳媒報新聞始終揀有爆炸性，裝修同神獸一定會被大篇幅報導，最後令和理非新聞潛水，世人睇到會以為我地暴走，冇外國支持我地就真係endgame

真係建議各位勇武手足先停一停，重整一下
件事發展到今日真係入直路，每一步都要好小心

我地要蠃呀！！唔係點對得住犧牲左的手足呀！！

幫推
希望幫下手推到俾黑警睇到

push完全認同政府乜春blame係勇武身上，一定有內鬼
cctvb又狂loop d畫面，選擇性播
真心勇武要減少燒舖同爛舖先

btw真係好多分化撚，好多post都唔撚對路
利伸唔會比佢分化到

和理非繼續要做！而月仲要做得快、做得急、同做得狠！

家下打緊杖，咪撚再條條 fing ........

勇武立場堅定。唔會退亦冇得退㗎喇!!!!

大家加油！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

目標一致
不分化呀

推 半夜有用分析文

好想贏啊

Bump

我贊同呢個諗法
其實若果美國喺呢十月左右會推人權法
點解唔成埋先呢？唔係話前線係暴徒，但若果文宣同和理非同外國追唔切個勇武升級速度，會令人覺得香港好暴力，已經為破壞而破壞。

所以忍忍手，暫時降低裝修呢類行動，試諗下，若果有狗扮人裝修，大家都唔會知係士威者定卧底，最後所有暴力畫面矛頭指向我地。而家和理非行動去煲大返，人地想將個運動spin 去暴力鏡頭，我地都可以將暴力鏡頭spin 去和理非活動入面。

最後十幾日渣，我相信呢兩三個星期最難捱，若果捱得過，你到時再裝修都吹你唔脹啦。加上商家佬會將個矛頭指向返政府，一齊睇班官仆街。

最後講一句，想問下停幾日都唔得果d
係咪都算係分化緊香港人同外國輿論

推 真係好危急 而家狀態極易被有心人帶風向 除左黑可以裝修外 其他紅藍暫時唔應該搞佢地住

我覺得就算黑都唔好裝修住，唔爭在呢十幾日，佢間舖頭唔會走咗去，但個外國風向一轉，就仆街。

睇呢個：

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

同分區易反屋企（小心跟踪）

推呀！進退有時。和勇一家

無獨立思考能力既人真係唔好上連登。
例如：
1）連車行都起錯底，跟住走埋去圍威餵既人
2）唔知頭唔知路杯葛一芳既人
3）人地拍下野就整爆人車玻璃，或者用laser射人個堆弱智

你地呢班人最好停一停，
否則你地極有可能係搞死呢場運動既幫兇之一

推呀！和勇一家，進退有時

除咗破壞 罷買罷食都可以達致呢個效果 因為破壞個形象唔係幾好

true

唔介意停一日，幫你推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

輕輕一推

請大家認清我哋本來既目標

推，和理非請全面進場

完全同意樓主觀點 push

推 部分認同

Agger

我建議今日開花和理非集會
請大家冷靜下
每一次行動都好重要
可能係運動嘅轉捩點
值得再三思索

睇到連登風向就已經無睇
行出街嘅人有幾多係連登仔？
又有幾多係會睇連登？
101到今日連續幾日已經睇得出
連登風向同現場已經脫離關係
吹得再勁前線都未必會參考

運動要贏最緊要齊心. 政府短期一定最驚人權法過，點都要做d 野令美國轉軚. 辦法就係塑造我地冇左道德高地。

所以我地唔好中計，和勇齊心，怕咩等等和理非跟上wor. 後生ge 一代唔會話幾日唔裝修就會泄氣淡忙，深黃廢中同銀髮都係一樣，淺黃ge 俾佢消化下，又見到我地唔係淨係識打打殺殺而又見到我地有冷靜顧全大局的一面。最後本住不割蓆精神都會企係我地一邊。

兄弟同心，其利斷金。所以咁多位冷靜，勇武休息回下氣，和理非接力，就係對付777 的呼籲ge 最好對策

講得好，和理民意唔係淨係係連登。要記住，上左年紀ge 同中年ge 好多淨係睇Facebook.

係，政府部門都有手足，佢哋自然會跟法律做野

咁高質都無人推

對家想我地做咩 我地就偏唔做
和勇缺一不可

主要問題係就算你認為自己係對準緊政權
但其他人未必係同一個諗法

就自然出現大量分岐 係好正常既

我建議今日收埋黨鐵皮就可以先停一下
因事文宣唔係無敵， 大家唔好諗住有文宣backup做乜都得先得嫁

你整張poster , 要發佈， 然後要人地睇， 要消化
係需要幾日 文宣跟唔上係呢個原因

而家咩行動最有利運動 大家諗清楚啦

我覺得如果要keep住外國支持，有啲位一定要搶內心戲過政府，今日打到馬提露變馬提爽可能覺得出左口氣，但佢就搶左內心戲，都明知佢黎挑機激嬲你，就快啲搵人嚇下佢推佢走就算，其他仆街的士佬揸刀佬就支持出神獸

想過唔到法案就係呢啲p牌

同意樓豬
的確好需要勇武，但係都唔可以失去國際既支持。
美國個法案搞左咁撚耐唔可以俾佢埋門一腳躂Q，忍一忍手，過埋個法案我地可以做既野就更加多更加容易！

港共急，抗爭就要拖慢，唔好跟佢劇本。
希望等人權法過咗，會幫我哋拎返啲本錢。

其實個個都知如果唔係香港既世界地位，我地一早變新疆，單憑自己香港人，說白啲係冇可能救到義士，國際線真係唔輸得，點都要忍一忍可以令法案過左先

呢個都要做文宣，
唔好俾廢老講幾句就容易上腦

推
我地唔可以再輸

咁可以點

法案過左 義士不會被釋放

又係維穩打手

上班日同假日既中環真係兩個世界
班狗唔敢亂嚟，

好文要推，和理非跟上勇武真係好重要！

求求勇武冷靜下
比和理非上場先

推推

其中一個問題係傳媒每日篇幅有限，有D裝修，火魔法等場面一定揀嚟報，所以一定要有D日子冇D勇武、震撼嘅場面，文宣先會 work。

捐你老母，留低資料比佢做咩

實際上冇對等扺抗，旺角好多人行上前，但對家一出tg又係散，可以點??
揸鏟泥車掘地機對抗??

都真係無咩計

小小愚見，今日重陽登獅子山、太平山唱歌人鏈做文宣，亦可以拜祭各位離開咗嘅手足。
商場唔開，可以搵大專院校幫手提供場地？主要聚人氣，唱歌摺紙都好。
本身谷緊1010幫襯黃店，但我覺得可以今日就做，襯住重有日紅假，全部黃店都要排長龍，唱住歌排又得。多謝佢地之外，形象工程係要做，除咗罷食重可以喪食，係可以帶動經濟。
有啲地區交通燈壞哂，我都見有市民自發指揮交通，係咪可以喺幫助返社會呢面做多啲嘢？
連儂牆當然要繼續更新文宣，方向可以解釋裝修同鶳，同講緊急法禍害。

18區遍地開花係有作用嘅，但行動上有些建議:
而家popo 處理方法就係濫捕，隨便拉人扣留48小時，遲啲重話96小時㖭。
街方圍狗屌就有風險隨時被佢濫捕兼打，但圍狗可以畀時間其他勇武手足去快閃裝修黑店!圍狗行動要進化，
區議員，勇武銀髮族要幫手，先由銀髮族同狗講道理，長氣啲，啲狗發脾氣都唔好講粗口對罵，跟住區議員出場，繼續長氣講道理，街坊圍著食花生.不要謾罵，做直播，最好有記者在場，狗亂呔有負面新聞！
文宣可以幫手18區遍地開花民間警民關係大使計劃。18區市民同前線警察對話
如果多區阻到狗，快閃裝修就更容易!
快閃裝修24小時都可以做，全港設天文台，等狗車走晒先至做都得，如狗埋伏，就要有心理準理，打狗，火魔法等
popo 策略：
三毛，五毛，mon post，小心有埋伏。
封鐵運狗，私家車運狗，臥底，CCTV 監控…
#偽校巴 請廣傳
最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

要多討論，檢討策略

其實藍絲gp嗰日未到夜晚已傳話周圍都會有人搞事，叫人唔好出街，我仲諗係抺黑，點知係預告，可惜我當日就已替家中老人刪去有關msg。

嗰日政總一早就疏散，預咗有事發生

有預告同無乜人被捕，同721有d相似

遍地開花和你塞，
快閃在辦公時間，好似中午快閃中環，遍地開花下午放學後快閃
(午市和下午茶和你塞不消費，針對性)
針對性打擊:
和你塞中資，奶共商舖
晚上8時 遍地開花和你塞，

佢地有冇諗過如果過唔到，民怨冇哂顧忌嘅後果會係點??😡😡😡

Agger, 成日叫文宣洗地，但問題係根本無是間俾文宣做嘢，每一日都發生咁多事，都要俾時間其他人跟上，齊上齊落唔係得個講字

樓主收左錢帶風向？

Agger, 我哋差小小就贏，忍埋呢十日八日先啦！急嘅系港共呀！

我就不割蓆既

但我希望你地可以遊行唱首今天我就散水

你地日日咁中計、炒車，失民意，我地輸啦，美國割蓆喇

我覺得唱今天嘉年華式我可以和平爭取所有人支持，一定冇位入

樓主我撐你

同意推

和里非必需做野，
提款兌美金，
罷買
罷工罷課罷交稅
無限期個隻

Pua

跟住的方向應該是文宣， 緊急法嘅禍害 ，林鄭畀咗張好牌， 冇理由唔用， 幫佢大力宣傳跟住會宵禁、 凍結資產、禁止外滙流出等必然會發生的事情。

非常認同
政府事實上響度煽動緊大家盡地一煲

Push push push

明白！

Agger 手足國際戰線都要做好
民意係我地最強後盾

其實林鄭呢招係分化勇武同和理非，同激化勇武既手段，我地的確要俾勇武知道和理非全力支持佢地，但係呢兩日我睇到個個都驚死，星期五我攞遮去地鐵站無人要，個個都怕左攞遮，之後星期六一放tg個個都走左去唔遊行。唔想指責但點樣要可以齊心協力!

岩，應該要宣傳!

認同

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗
大家忍八日‼️忍八日就得‼️‼️

推啊 有相同諗法 關鍵時刻要重新調整策略

絕對同意， 各位，我地仲有一個目標
就係要做好自己，比美國睇到我地係和平理性，咁美國先有能力幫到我地，好多人之前做的文宣的努力，我唔希望比依幾日去破壞左，大家要記得，林鄭最怕美國的人權法，林鄭立的禁蒙面法其實係想我地落入佢的陷阱，大家要小心

推 比多啲人睇到

你#3 果度有啲唔認同
其實都係任政府講姐
平靜落黎>緊急法有效>申請唔到禁制令禁蒙面法>繼續加辣去平息事件
更多裝修>蒙面法未夠>繼續加辣

你話攞道德高地我好認同 所以最後其實係睇外國人反應而決定下一步去向?

解決建議:
1. 降低勇武手段，暫停裝修，減少私了 不了
2. 和理非把握機會，重新進場
3. 抗爭日常化

唔同意1
唔可以俾到個無能政府覺得個反蒙面法係有用！
所以勇武依然要快閃勇武。
但我覺得一定要有幾套部署，點行點打點閃點防狗𢭃⋯⋯好重要！

推長文都要睇曬佢

要做文宣呀 文宣呀 文宣呀

認同依兩個星期加多啲和理非活動
之前唱歌+人鏈外國人真係好buy
顯得出香港人夠團結
外國都係左膠多

輿論被控制正因為我哋受控制，有堆人係咁講咩靠國際講人權法意義大於實際，呢啲就真係好搞笑，你唔通真係打算肉盾擋子彈咩，可以滿腔熱血講呢啲，但係實際上我哋都要睇返現實我哋係咪希望用咁多流血傷亡去爭取，甚至可能爭取得雞水咁多

所以

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗
大家忍八日‼️忍八日就得‼️‼️

人權法過左先
勇武手足請休息一兩日

推
不要被仇恨支配!!

已block，屌你老味淨係識叫人一味衝衝衝 乜撚嘢策略風險分析都冇，一係冷氣軍師 一係就假ac

求求大家 不割蓆 不分化 不指責
我好愛每一位 勇武 和里非
亦都唔想場運動因為對家呢啲陰招而輸，更多手足被捕
我相信我地繼續團結一致，繼續核彈都唔割 有春袋就齊齊錫
我地一定可以過到呢一關架！

巴打有point ，大大幫推！

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗
大家忍八日‼️忍八日就得‼️‼️

認同, 反思下都係好

真係唔好再玩裝修私了，越來越失控，影響民生就失民心

轉載

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

同意
人權法唔過就冇得制裁班仆街
繼續去商場唱下歌 罷食罷買藍店 停一停裝修 唔好比班卧底狗得逞

其實琴日兩個地方遊行，人數畫面足以同政府講，我地係唔會因爲立左緊急法同蒙面法就怕左出黎，表達到個訊息就好夠，剩低真係交比和理非喇，整文宣，國際線果邊都要時間做野

而家係政府急，唔係我地急，人權法通過對我地黎講太重要，機會只得呢一次，錯過左就冇，唔差在等埋呢8日過左法案再行動

講撚咗幾多次唔好再捉鬼？連登而家失哂效咪就係有你呢啲人囉，唔洗乜撚嘢國家級DDos啦

認真諗吓人哋講嘅嘢唔得嘅？係咪想要美國佬幫手先，係就睇吓班撚樣點樣保守法啦，唔撚係唔比你做呀而家，而係仲有七八日就講緊投票通過與否，等一撚陣係咪即刻收皮先勇武？認真，respect佢哋，但係真係咁樣搞唔掂呀大佬呀。小心沉浸喺呢種氛圍內，被利用都懞撚性性呀。你睇個鄭毒蛾積極鼓吹緊蒙面=破壞，一邊廂又任由大家私了、裝修到而家都未有咩應對，就知有撚問題啦

你覺得d仆街藍c舖真係會轉呔覺得政府施政唔掂先會咁咩？唔好玩啦，藍c on9㗎，佢哋淨係識結果論咁去歸咎於抗爭者咋

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

推
和理非接力

推，文宣時間開始啦，各位未開既開返個twitter account，thanks！

P 牌幫推

push push push

大家要緊記理性思考, 唔好比仇恨支配

有point

有道理 推

認同，暫時轉返和理非可以令外界知道我地現時未失控兼有能力做到例如裝修之類行為

但唔可能叫勇武完全退場休息，只係將比重調節返
文宣果邊都方便做野

Btw幾時肯大三罷？

認同大家真係唔夠時間消化勇武嘅做法
唔單止和理非
連勇武都未諗清楚就做

勇武已經令國際關注，接落嚟嘅時間都係和理非就得

太古城人圍狗金句

和理非進場啦！

岩 依一刻好需要和理非
唔係割
係希望大家以大局為重先
記住 不要被仇恨支配

一定要降低勇武手段，暫停裝修，減少私了
同意！

講得岩

不如暫時和理非一個月先啦，勇武睇勢再出場

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆，不篤灰

推，但會唔會繼續有和理非活動? 香港人活動時間表幾時有?

推，手足在人權法過之前忍一忍。唔使忍好耐。柒婆仲有好多賤招可以用。來日方長有排嬲。而家忍一忍，休息一陣。求求各位。 個運動起碼要去到下年七月立會會期完。光復香港，時代革命。

岩呀，唔好行死一條路，做人要變通

勇氣，智慧也永不滅

依家係時候要用我地的智慧去做文宣工作

wa

極可能

希望大家學識脫離連登作為主要接收消息嘅渠道
明明出面公海和勇就好團結，冇人割，大家都為勇武鼓掌
好明顯連登係俾人帶風向

支共出盡奶力打國際輿論戰

推加油

但勇武同時要做文宣， 其實文宣真係追唔切 CNN facebook 大量五毛網軍留言狂話我地暴徒，有啲係糖衣毒藥， 話一開頭係和平訴求，而家好暴力呀，亂咁打人又燒嘢。仲post 哂啲有英文字幕嘅片上去。
當然CNN 本身親中，但都反映咗我地國際文宣唔夠力度，啲留言都係5毛多，係support 我地嘅留言下面全部都五毛話我地暴徒，但無人解釋返件事。
我無瞓過咁覆咗好多個，大家嘅文宣力度要再勁啲。

P牌幫推

我將件事再簡單講一講

政權急
我哋柔

少裝修 少私了

同佢磨多陣 等佢出唔到手 用緊急法再推其他惡法

勇氣智慧也永不滅

最緊要保持大家正義既形象 做比外國傳媒睇

我P牌幾時甩呀，仆街

推到上國際

我老西都推你

同埋要去佢地facebook, twitter 多留言！ 勁多五毛網軍洗版

推 呢個po就係目前抗爭既rule of thumb
總之就係要忍到人權法過再作打算

推俾多啲人睇到

算啦 香港人世界末日都要返工
所以先唔好主動搞停交通
如果好似之前咁 冇事發生佢都停咁就黨鐵抵撚死

大大力推

知唔知最搞笑係乜嘢?
最搞笑係真正嘅勇武大部份都唔會上連登
呢班日日喺度屌人分化嘅其實就係坐喺屋企做冷氣軍師連和理都唔係
勇武再唔休息一排咁樣落去輸緊

其實抗爭日常化已經夠打呢個先有效做到長期戰，同中共模式一樣，每次力度唔會太勁，但又可以慢慢揸乾企業，破壞經濟

用戰術嘅方式諗，勇係前鋒，和係中軍同後衛。假如先鋒衝得太快太前，而主力部隊趕唔切支援，好易俾單獨殲滅。兩者係要相輔相成，互相協助互相掩護。

另外我覺得有重要嘢樓主漏咗冇講，就係裝修都可以智取。用惡作劇手法搞到人地開唔到舖，或者非火魔，可以令到對方有損失之外又畫面無須咁衝擊。而挑機者，之前有唱生日歌、剃頭、老屈係黃絲等招數，唔使為少少事就要動武，晒水晒力嘛。孫子都有云上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城。多用計仔，拉攏多啲盟友（至少令佢地中立），比起正面硬碰硬或者圍狗局都有用得多。

停一停冇話唔勇武
只要條bill過咗，再睇情況決定
條bill對香港高官好大打擊，比打爛D死物效果更大
亦可以俾勇武休息
到和理非文宣既時候

區議會選舉就嚟啦
幾個禮拜之前第一次聽政府話要延遲區議會選舉全部人都得啖笑
痴線，明明贏硬點解會係搞票站?
依家黎11月越嚟越近，做嘅嘢越嚟越升級，正正俾咗政府理由去取消區議會選舉
111個投票位就咁冇咗

我只問一個問題，和理非全民罷工未？
又話反抗？

Push
香港人！加油！

唔好意思有少少長，但希望各位手足花d時間睇睇，跟住落黎呢幾日，我地唔錯得。

運動進入中長期抗爭，近期運動模式由最和理非的全民口罩日，到最激烈的十一國殤遍地開花，留意到以下現象：

1. 每日近乎都有活動，但參與度不及運動初期
2. 發覺好多活動係源自憤怒，而非目標
3. 文宣未能跟上，愈和理非非活動愈可能有更多人參與，但時間太趕
4. 民主但不夠統一，同一日有太多活動，太碎片化
5. 行動post 經常被五毛post 洗版沉底

點樣解決

1. 貴精不貴多 –活動要多d準備，尤其和理非活動

所有活動參與人數好重要，如果每次活動都集合到一定人數，就算齋坐個迴響都會好大。唔係話要多人係同一區，而係參與既人一定要夠多！

你諗下何妖清潔大行動多人記得，定係光復太古？有時候真係貴精不貴多、而且對家擺明就係多d權利，我地天生弱勢，真係一步都唔錯得。我地唔割席，但人地日日就有位入，值得咩。

所有行動發起前好好諗下發起日期同時間，等大家都ready，特別係和理非抗爭，因為好多和理非未必係成日mon住同每晚連登，好多人都係主要靠朋友WhatsApp 口傳，什至靠連儂牆留意時事ge老友記，比d 時間，所有準備功夫起碼做7、8成。

做好心理準備同比時間各位手足準備，每星期都會參與抗爭，將抗爭融入生活；以罷工為例，我唔明點解十月二號會搞罷工，我明好嬲十月一開槍又盛，我唔係話推到星期一就一定多人，但至少比到多d時間準備大三罷，除左每個行動要比足夠心理準備，仲需要時間，一晚時間連落街印文宣都趕唔切。

罷工講多兩句，真係需要聯絡工會，冇工會就要多d時間，唔係你話罷就罷。大佬你今晚話聽日罷，點搞呀，唔係個個都可以咁瀟灑，睇醫生都睇唔切。所有罷工起碼要一個星期準備，如果唔係得果幾個人罷根本起唔到作用。要諗想達到d咩！！！！！

2. 定好行動目標- 洩憤定揭發罪行？

引申到第二個point，其實行動目標係咩？係呀裝修完好心涼，但旁觀者會諗咩？行動唔係做比世界睇美心有幾醜陋咩？如果就咁睇結果（即裝修完畫面）、冇前因後果係咪會對我地不利？呢個就係藍絲日日係屋企睇到既畫面啦。比曬位入話我係係暴徒。唔係個個都會見到裝修後既美心而自發去諗點解會咁。至少藍絲唔會。要諗行動前個結果會令人聯想d咩。

其二係長期戰大家都係爭取緊外國支持，係做比外國人睇，外國人睇到starbucks 比人裝修第一時間諗咩？我地係咪應該起碼裝修完出番文宣，貼番大字報，又或者噴番個原因，最好有英文，呢個係長期既公關戰黎，利申有朋友識華府既人，知道唔太滿意我地裝修，其實就係唔夠文宣所致；藍絲不嬲搵位入可以由佢，但係外媒點睇就一定要理，切記訂好目標，做夠就收手

其實裝修個原因係咩？如果係要揭發罪行，係咪可以裝修完貼番d 文宣等人知咩事？我地唔可以比d 外媒藍絲覺得我地下下都係裝修放火。尤其好容易比人斷章取義。我地要目標清晰番，等外媒知發生咩事。

做唔做到連畫面都滴水不漏，令對家冇得借題發揮？

3. 和勇合一 – 行動要有部署、任何行動要文宣配合

和勇合一係講緊每個行動其實都有d 野係和理非去做，有d 野係勇武去做，單就呢樣野，文宣係完全不足；以一位外國朋友講，華府其實唔樂見我地係度打爆美心，不無道理；如果我地打爆係政府部門，相信話柄會少好多，我唔係講緊唔可以幫藍鋪裝修，而係文宣要跟上，又或者一步一步黎，比如話人鏈/圍人龍擋鋪頭禁飛呢d 最溫和做左先，當人地777都識搞個對話會做樣比外國睇，我地都要識，尤其而家等緊美國通過。

唔好比憤怒令自己失去理性。大家可能好樂意見到美心Starbucks 元氣比人裝修，但其實唔係所有市民都知道發生咩事，唔可以單靠記者會或者連儂去講；我睇見到好心涼，但好多人其實未明白點解要打爛佢地鋪頭，你諗下當初爆港鐵閘機其實都有人唔明個陣，爆美心呢d 行動其實文宣係跟唔上。

好似裝修呢d，單靠畫面就死得啦。點解要裝修？因為佢地奶共。點解奶共唔啱？因為中共殺人無數、滅絕反對聲音、極權統治、人人得而誅之。咁係咪要做好文宣教育人地，大家先會接納/明白點解要裝修呢？

同埋要再三強調我地唔係隨街搗亂，而係目標清晰，唔隨便搶奪。其實我見到置地canteen冇人幫襯真係好心涼，但我地要人知道原因啊。你唔講，對面就會幫手講，暴徒搞亂香港。

4. 每個禮拜最多三個焦點活動

活動初期，遍地開花係好事，大家盡自己努力去令更多人知道點解要抗爭。時至今日，手足有一定人數，就要改一改策略。 重新將活動對焦。依家已經make左個point呢個係一場抗爭活動，下一步係要話俾人知雖然我地抗爭，但我地目標清晰，做咩都有原因，唔會無緣無故使用暴力。

正因為無大台，所以我地先有咁多元化抗爭，但正因如此，極易出現活動唔集中情況，運動碎片化唔單係抗爭活動同一日太多咁簡單，數量係其一，而形式係其二；好多人講過8月5大三罷機場罷工比政府spin 走左個焦點，就係因為同一日有更加搶fo 新聞係其它地方發生左，但其實因為政治事件搞到最影響外國人既機場先係最應該被煲大；你諗下十一外國知國慶定係我地賀佢老母多d？

首先數量方面一定唔好太多先，做傳媒既朋友一定明白，每單野發生係第一個生命，然後煲大左佢係需要時間，而往往第二個生命先係有更深入，更加大迴響，個人認為抗爭每日都可以有，但每個星期三單係極限，如果唔Google番，你又記唔記得721 個個星期仲有咩大事？活動集中d，比多d時間準備，同時減少手足傷亡被捕機會，又更加搶傳媒焦點，我地需要一個有效機制幫我地決定出每個星期焦點活動（s），每個星期有個總結next week post 係可行方法之一

5. 唔好忽略信息戰重要性

行動post 比五毛洗走，連登被DDoS，緊急法隨時會熄登等等，其實都係信息戰；我地每日都太多資訊，有唔同新聞發生緊，推唔到行動post 其實係好合乎人性既事黎，因為大家焦點唔同，同埋對家真係係咁日以繼夜夜以繼日咁打緊信息戰；好似之前連仔都不停更新，6月後ac p牌永久（相信直至運動過後先解除p牌），什至對家而家起ge 連登ac 有幾多？佢地大可以起定下次運動再黎就用得著，除左單靠連仔守住，其實我地可以做更加多，善用不推文回覆，多d推行動post，唔好花時間去屌d 五毛仲要無開不推文，記住face check，特別係有利我方資料，face check唔係求其問左係邊個講，最起碼問埋個個消息來源，佢係一手定二手料。

搞清楚長期目標係咩！係抗共，同埋對外媒做好公關！長期抗爭，目的就係經濟消耗戰同埋打文宣，勇武係一種手段，我地要攬炒！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
721 811 831 929 101 新屋嶺

港人幼稚

講到尾都係割蓆分化

Agree

Agree

光復香港 時代革命

和理非要進場
唱歌 人鏈 紙鶴

推，樓主分析得幾好

文宣跟唔上係真

裝修完貼翻文宣上去得唔得？！

至少之後個畫面係我地針對某幾間鋪頭而唔係無差別破壞

今日風向：勇武退場

P牌仔推唔郁

推啊唔該

運動危機感覺的確在蔓延，我建議喺文宣未追得切前線行動前，可稍為出d 「內向文宣」，令大家先提高危機意識，有助臨陣控制情況

食屎啦你 睇到你頭兩個post ,block得啦！ 扮手足扮黃絲

幫手推上去

你就行開

同意去返和勇cycle

我覺得要製造壓力勇未必需要停
但一嚟要有技巧啲顧及畫面

二嚟要比和完場先 其實一直都有呢個協調

和升級
三罷升唔到都無辦法
能夠比類似壓力嘅係
我覺得要有一次類似818嘅全和平活動

認同樓豬 要將抗爭日常化
香港人最緊張錢 經濟攬炒嘅話
全香港人都唔會放過香港政府

幫手推，等緊和理非運動參與
不過，未必個個勇武都上連登，要多啲唔同渠道spread開

和理shop

我覺得私了可以繼續
好多都係出師有名 琴日個女仔

裝修反而要再嚴謹d
暫時只係針對中資先
同埋裝修期間唔好打人
除非對家打人先

重有影相既情況
都4個月啦
比番小小禮貌
唔洗下下屌
自己包好d驚咩比人影
同埋人地有時可能唔係影大頭呢
純粹打卡係班廢老fd面前威
佢keep住影咪搵d女手捉係佢後面望
真係影大頭先屌都未遲

呢幾日黨鐵咁樣停，同埋商場閂門，其實目的都好明顯，大家千企唔好被仇恨蒙蔽雙眼，勇武行得太前太快，和理非要好辛苦先追到......呢篇嘢要推上去，俾更多手足睇到

推！

最緊要係做完呢啲嘢要有文宣補底，特別係國際文宣。好多人唔係日日追新聞，佢地追小一兩日已經唔知香港發生緊咩事，啲媒體又鍾意放大影啲搶眼嘅嘢，即係火呀血呀，自然比佢地印象唔好。
所以我地一定要大大力文宣補底！！

好文，腦袋是好gear

勇武繼續做

講得太好了
和理非要進場

我灰到好想死，你哋可唔可以入黎聽下我嘅心底話

推，文宣戰友進場

和理非做野的時候
等國際同情和法案通過

岩呀

5毛，唯恐示威不亂，係咁煽動暴力
居心叵測，林鄭司馬昭之心 路人皆知

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責5毛/政府煽動激進示威者
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

勇武+和理非活動要剛柔並濟‼️
黎緊幾日可以考慮再搞多d人鏈活動‼️
各區商場bye buy+唱願榮光歸香港‼️‼️‼️
連儂牆更新‼️

pushhhhhhh

負評
上一頁

打左4個月，仲出呢啲post 係唔係傻撚左？
真係想場運動好，幫手推文宜post 仲好啦

口口聲聲話不割，偏偏你班風和撚民意撚就拎住呢兩樣野叫前線收手

同你諗既一樣！

抗爭其實同踢波一樣道理，就係唔好俾人帶到個「節奏」！

你就真係風向撚 blocked

同埋要國際文宣！！ 日日twitter 同facebook 洗佢地版，做返連登仔最叻嘅嘢

又一個衝出黎俾人block ge分化L

風向撚，真係好易分負皮下一頁

唔係想割 但真係要停一停

政府唔想美國過人權法
所以就叫警察破壞得更勁
將我們變成911的恐怖分子
咁美國就唔會幫我們🤦🏻‍♀

岩呀

5毛，唯恐示威不亂，係咁煽動暴力
居心叵測，林鄭司馬昭之心 路人皆知

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責5毛/政府煽動激進示威者
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

講得好有道理

無錯

除左動手 麻煩都要動腦

點解唔係熱門

唔割席就唔會輸

政府已經冇計，得返一招就係想示威者內鬥瓦解

pushh!!!

外面班人訓醒又嚟料

我驚一停就上門搜捕

大家停一停諗一諗。點樣可以比機會和理非入場支持。只有勇武，唔洗幾耐就比政府清曬

推 不分化不割蓆

同意 好想推推佢

幫推十連1/10

幫推十連2/10

推
頭香啲acc回得咁快
有bot?

幫推十連3/10

幫推十連4/10

幫推十連5/10

幫推十連6/10

幫推十連7/10

幫推十連8/10

幫推十連9/10

幫推十連10/10

香港人不嬲都係食腦長大

5毛，唯恐示威不亂，係咁煽動暴力
居心叵測，林鄭司馬昭之心 路人皆知

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責5毛/政府煽動激進示威者
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

Push!!!

請支持十月撳佢老母大行動！
時間：隨時
地點：各大櫃台與ＡＴＭ

教學:
1.提取港元現鈔，推高拆息。
2.將現鈔去找換店或好價地方換美元現鈔
3.將美元現鈔放係安全地方。
4.文宣黃店要用美元！

同意 愈嚟應多鋪俾人裝修
明明淨係藍/紅底都拆 擺明有狗入左嚟
俾啲啲時間我地做文宣好唔好
做下左膠如唱歌/人鏈回一回個國際戰線

一定要睇曬 一定要睇曬 一定要睇曬

今日開始，開a/c上Twitter，盡力打真．國際戰線

同意
真係唔好再令外媒錯focus
純對唔係同勇武割
冇佢地冇今日
只係要輪下更，到和理非發揮作用

推 我同意

和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

昨天收到的whatsapp 對家已開始抹黑！

推長去

長文，樓主個垃圾acc幾錢賣出去？屌你老母

我地依家如果係想留住國際戰線 -- 民權法

的確係需要留言外國媒體

唔介意起底, 非風和, 非冷氣

用起底功能好重要，可以參考到發po者過去。學習中。

打爛中資店鋪
就係解決方法
好多人吹風話唔好
證明就係死穴

(轉載) 律師朋友提醒：

// 其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 「係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦」

星期五第一個司法覆核就係咁輸

啱啱今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊777。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

建議block 左d 5 毛狗

淨係識分化個d

推呢個post

推
呢幾日連登冇被熄登真係hint

Agger. 和理非要出多D力，繼續唱歌，文宣，人鏈，罷買，等等。不用裝修，罷買更好

上唔到

推左先

今日祭天覺得點
過億老共刀下亡亡魂
應該好有noise

講到尾就係叫人唔好勇武

so long but read

推, 唔想輸
政府滲透好撚勁

連衛兵

其實都講得啱
或者應該用個比較美觀啲嘅方法去裝修
下下咁樣爆，外國個邊覺得唔好睇
文宣又未必消毒得切
最後，不割

認同 但其實好難壓止勇武唔行動

原因？所有勇武手足既行動力遠高高和理非，證據例如有808和你塞會因為807既空前成功而少左人，同埋尋日港島九龍兩邊加埋都唔夠一百萬人

論行動力同持久性，勇武手足實在高太多班，接近有求必應，你話抗爭日常化，但少左勇武既行動力，有冇信心和理非堅持到？

推鳩你

推

而家打國際線先

[可能係核彈] 有做生意既review保單

我覺得講得好啱，我地要努力做多d和理非既野，我一直相信如果我地覺得勇武過左火，要做既唔係指責割𥱊，而係大大力谷返和理非要做既野，等前線知道個運動仲係推進緊，唔好急，大家互相補位

太多吹風撚

大推

危你老母咩 就係你呢d風向撚搞死前線 大家冇哂信心

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

認真一推
覺得呢排文宣做太少喇
冇人向大眾解釋點解要裝修
同埋濫用左裝修

如果有手足被捕，再被狗利用該手足手機登入連登，那是沒法證實該口被利用！

早抖啦柒頭屌你老母臭閪 黑警死全家

Push push

做返多啲對準政權嘅事啦
而家裝修夠，對對家有震懾力就OK架啦

呢個支持，用我地文宣力量做好事！

其實裝修唔一定要物理/火魔法，日日去美心放老鼠，去狗屋近宿舍後巷放毒蜘蛛已經夠佢仆街。

而家好多手足都入手緊紅火蟻幫狗屋，cctbb變壓站裝修

Be water, creativity makes possibility

推
不割席不篤灰不分化不指責
但求求各位勇武靚仔靚女休息一日
一直以嚟辛苦你哋

pushhhhh

岩呀！ 你可以勇武，方法唔好搶哂傳媒注意就得

多d創意

推，和勇補位

一定要停裝修 拎番外國支持先
得番香港人支持無用
外國當初因爲我地和理非無人聽我地民意+ 黑警打市民 先支持我地

認同 推

push
等咗個法案通過咗先啦 大家忍一忍 做下文宣

撞

推撚爆佢推撚爆佢

Psuh

認同，推

Pay.

推呀屌

私了係有需要的
有私了先可以保護到自己人

詳細分析 必推

明明觀塘站無手足放火，第二日會黑哂

係手足黎⋯

所以大定都係時候又和理下
唔好日日都正勇了

起左你底啦
手足 係時候block左佢

Push!

p仔推

我無野講

仲有人話今日三點裝修........

不如三點齊齊做文宣 整連儂牆啦

過左法案先 ！

裝修真係唔駛成日囉...

修飾我覺得有效果而且畫面又好

612 721 811 831 10.1 新屋嶺
be wise
be calm
be water

Tui

推！！！

講的好

長文無人睇

推～～～

推
唔好比政府帶節奏

大大力推，推亞古捷斯咁推

法案未過， 要引法案過先。 先讓對家被制裁

推
同意減少裝修，令國際會繼續支持示威者，
雖然我地只係裝修唔偷野，但大媽偷完又會入我地數，
會令民意減少，係時候和理非再上場

但覺得私了係有需要的，無理由比人打完重放佢走
因為而加除左私了無人可以制裁到佢

Push!!

希望大家睇唒佢再冷靜分析思考
我地唔係要打贏啲狗 我地係要贏依個政權 樓主講嘅嘢好有參考價值

我會幫你推

都係果句 大家千祈唔好失焦 要知道自己而家做緊啲咩 同埋要有批判思考 唔好亂咁俾人帶風向

推 正確

btw你個post都引出好多五毛
順手block

勁撚多打手啊

大大力咁推
呢2日太多分化post
太多叫人衝叫人裝修
一叫人靜d就調轉比人話分化
各位手足請記住
我地係要贏
唔係發洩
明白各位好嬲
但一日人權法未過一日仲有變數
希望各位慎思而行

不割席 不分化 不篤灰

推，唔好睇少今次政府哩一步，好高章，但都證明左政府已經好急要解決哩件事。以逸待勞，持久戰先係拖冧政府嘅方法。支持今日商場文宣唱歌，比政府威一日半日無問題。勇武抗爭太過頻密會令到外媒失焦。
天琦：我地係要吸納最多人嘅支持。
當中包括外國媒體，條法案仲有8日就通過，政府就哩幾日大幅提升暴力程度，敵進，我退。
暫時最急切戰線係條法案。過左先。

最後，你地屌我分化撚我都要講：勇武手足係前線，啲狗衝過來就散晒，如果無還拖嘅決心，真係唔好磨，如果無同啲狗打過嘅決心，不如改變一下，真係只打遊擊。你地做咩我都唔會割，但一定一定要揸住不被捕最大前題。

場運動已行左4個月咁滯，各位手足，忍幾日，等條法案過左之後，睇下啲美帝真係用唔用條法案先再行下一步吧。

專登開acc 黎推，無目的嘅勇武，其實贏唔到D咩。

香港人，無兵無馬，無槍無炮，最多係專業人士，同一個比大陸好，好好多嘅制度。

其實，文攻武鬥，邊樣係主次呢？個人覺得，武鬥營造氣氛、環境，文攻先可以贏到實在嘅嘢

例如，對家係麻雀高手，自家熟大富翁、鋤D、包剪揼、猜枚。要贏，何必堅持要贏佢麻雀？何必要比對家主導去鬥D咩嘢？

從來覺得，去懂得審時度勢唔係割𥱊，呢刻唔支持有所行動，唔代不支持整個行動、理念。

美國人權法案，重要。有如中共未入世前，每年的最惠國待遇，又可以每年都去audit 中共一次。

緊急法司法覆核，重要。因為，贏的唔只係廢除「禁蒙面法」，更加會判斷緊急本身有否違憲，亦可以透過法庭去再次確認，香港有三權分立。

除非，武鬥有明確勝利目標，否則，在此微妙時刻，實不宜令局勢不斷升溫。

廢中一名，預計官民長期糾纏。中共已用廿多年時間，長期策略，逐步侵蝕香港。要贏要有同樣決心、耐性、策略，去贏一個我哋想要嘅香港。

攬炒完，送頭嘅送頭，奴才依舊奴才，牌繼續由同一班人去洗，又可以贏到D咩？

煩請大家冷靜一下

完全認同 幫推

洗下地文宣先囉

Indeed

又block多一件

裝修可以暫停 但私了係需要

認同可以休息一下 睇定啲條國際線先

收皮啦你

有用po要推
呢幾日真係要大量和理非活動中和番

Blocked

P牌仔十卜

之前大家都叫話要攬炒
但係冇人諗過攬炒之後應該要做d乜

推返上去

認真post唔推唔得

最大危機咪就係你呢啲坐喺鍵盤面前，打大篇廢文都唔去做文宣嘅風向撚囉。

認同，大家冷靜一點，過咗人權法你點玩都得

睇得出你想分化以及缺乏獨立思考能力。

連日無公共交通工具已經失左好多民心， 有無考慮下義載行動重拾民心？
利申：無車

叫勇武停一停又比人話分化
都唔知邊個係鬼
叫勇武一路衝嘅人聽住啊 你地坐係屋企嘆冷氣 前線係出面揾命搏

推呀 呢8日 我地撐過呢8日到時再勇都未遲呀
唔好比狗帶風向p.s.黑警死全家
都係8日啫 一星期不左奇大家就比和理非做主啦好冇？
唔係同你地前線割 但行到呢一步如果美國人權法真係唔過 真係前功盡棄啦

兄弟爬山呀，各有各做呀，停。停。停

好同意 從來冇話要割 行動從來都係根據輿論方向而變 有錯就要改 希望大家明白

同意。Twitter戰線邊追唔切喇，勇武可以，但係切勿裝修。唔可以中政府計。

推一推 同意可讓和理非手足進場 另外等文宣跟貼啲

無錯 先攪咗強制登出先

同意 幫推

唔可以冇目標地升級武力，香港唔係一個國家，更加唔係民選，政府係唔會驚你。要升級武力可以，但和理非都要同時足夠時間唱歌，文宣！

武力你想幾時升都得，記住一開始既策略

和理非》勇武，但呢度既和理非講緊既係18區商場抗議唱歌。

勇武呢，唔該針對性d, 只對準黑紅同主動出手既藍絲

請blocked

總係有班人一俾人建議就發癲
兄弟爬山 唔係 一意孤行我行我素
用咁既邏輯你話你爭取民主？

係架 人權法唔會令革命成功
但係冇人權法？ 你撚都冇得含

推！忠言逆耳

推推推！你屌都要講，唔好中計！勇武手足你哋自已共識唔好做咁盡，由得啲喬裝破壞，再將啲責任入返黑狗數！我哋無幾多勇武手足可以送頭㗎喇！

推
612 721 831

推
如果會影響觀感，希望勇武可以停停先
遲下大把機會

文宣一定要勇武收手先搞到？你有無睇樓主篇野？依家就係太多野一次過爆出黎，文宣追唔上，文宣都要時間去消化去諗方法拆彈。

政府係甘帶風破壞行為會影響國際輿論，同之前用民意來嚇示威者一樣，自知民意不可逆轉就改用國際輿論要恐嚇，我可以好肯定話你知，自從十一實彈射殺中五學生開始，國際輿論都一樣無法逆轉企係香港人呢邊，因為8964體現中共政權的邪惡國際人絕對揮之不去…

危乜機？
大家未夠奸，點對抗共產黨
呢樣又唔好睇，個樣又影響小朋友
簡單一句
“全部都係黑警臥底做既”
都唔識

同意，係呢一刻無野比國際戰線重要

高汁，push

612 721 811 831 101 san uk ling

推，唔好中對家計，仆街政府最想人權法過唔到，唔係777同建制點會要求美國唔好通過？佢哋知道明刀明槍叫人哋唔過無用，就借刀殺人，用條有等於無嘅蒙面法去迫我哋暴力升級，目的就係要我哋失去國際支持，我哋無國際支持會點？

1. 高官建制，安心繼續賣港，之後成家移民
2. 香港淪陷，政府點玩都得，因為係”內政”
3. 香港有能力走嘅走晒，無能力走嘅俾人迫死晒

跪求各位手足冷靜，勇武唔需要再升級，和理唔需要割

建議集中以下行動:

1. 搵證據證明暴力事件係鬼做，例如觀塘站有防暴都有人放火，個post好快俾人洗走咗
2. 文宣集中宣傳黑警暴力
3. 勇武繼續做之前嘅野，遍地開花，玩殘黑警，唔需要升級裝修，保持不流血不被捕原則

希望各位可以盡快團結番，共抗外敵🙏🙏🙏🙏🙏

高質 推

p牌想推

至少前線唔好一開始就set rb等和理非一齊行？
再唔係裝修對準十八區既政權標誌 做好文宣好嗎
14年係因為大台輸
19年我地要自省進化 唔好因爲自己輸

勇武幾時變左單一方法： 裝修？
Be water呢？

和理非都唔好只唱歌！

2邊其實仲有好多方法

係
所以大家都應該自己向自己朋友做文宣或者解釋
仲比等文宣組去做黎得快
我自己都係咁做 所以全部支持既朋友都會體諒同唔割蓆

如果指出自己觀察到民意轉就係風向撚左膠五毛共匪，完全抹殺對呢場運動嘅關心，一味盲撐前線繼續衝動唔睇清楚唔諗清楚就拆拆拆，然後繼續建立極權形象，either my way or no way，講親建議都話假，愈黎愈單一化同藍絲化，咁都只能夠接受呢個係香港滅亡嘅道路。
我都會盡我嘅力向唔同人解釋前線嘅行為，即使係嗰啲你地話冇上街抗爭冇價值嘅街口阿婆士多阿叔，因為我相信民主就係要大多數人支持。
但前線繼續失控落去，冇人包到底。繼續啦，繼續見街坊影相就屌、繼續見唔同意自己嘅舖就拆、繼續見有人出聲話不滿就打，你地只係另一個極權，香港滅亡靠哂你地口講公義實際上只有衝動唔用腦唔聽意見嘅人。多謝你地。

一直都講核彈都唔割 你估我真係講下啊？
前線勇武做乜我都支持啊
我都好想召喚神獸打鳩啲真暴力藍絲
但為左人權法案通過 唔該忍下手先
和勇永不分割

推 和理非 街坊行前多步 掩護勇武
勇武好好選擇目標 出師有名 注意效果

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗
大家忍八日‼忍八日就得‼‼

推！ 和勇需要配合 既然文宣/和未跟上步伐，勇等埋先啦。等大家跟返上黎，繼續再對準政權出手！
#不分化 不割蓆
#有幫手做國際文宣但要d時間..

推推推推

和理非要唔割蓆 做好文宣

勇武要訂好使用武力嘅守則 只可用對等嘅武力

兄弟爬山 各自努力 呢點永遠唔會改變

大家冷靜討論 集合連登智慧 勇武力量 和理行動 勝利在望

首先 真正義士 係懶得同你網上屌鬼
第二 企係前綫你唔會得閒上連登 所以d叫人走post 可以收皮

狂推

光復香港

其實大家仲想唔想人權法要通過？
如果想既可唔可以用理智打仗？
唔好中班狗、呢個仆街政府既計好無呀？
裝修呢下好爽，之後呢？有無諗過真係會因為你哋呢d行為破壞成場仗？依家國際線外媒話我哋係咩你哋有無睇新聞？

「Rioters smashed their way into local government offices in the Cheung Sha Wan area.」

Rioters呀！
唔係Protestors呀！
外媒都話我地係暴徒！
我哋唔L使打啦！講人咩權法案...

睇到第三段先發現係Copy and paste

推，要一齊贏

再推上d

影到黑警扮示威者唔夠，最好影埋佢地上警車收工走人，咁就證據確鑿佢冇得兜，之後就可以瘋狂文宣！我朋友睇到但影唔切

有遠見post

記得大家今日如6點封站前離開站要於大堂拍條360度片做證據，免屈被裝修到有用時對比新聞相同片都叫有d力，多一個好多，比國際比傳媒比人權組織做證。

同意，大家做野不好太急進，一急進，個人就會亂，小心林鄭的詭計，做野多d個人判斷。另外，林鄭每一次一出手，就準備嗮一切，就好似搞定股市大鱷，保股市。搞定商鋪，距地同時一齊不開。搞定mtr,全部不開，開一半，，故意將被破壞的機件外露。popo做野，不見左

不好太急進啦，我地有的是時間，可以慢慢行，林鄭就要急，，我地要拖慢距

好文
堆！

寫得好好

P牌幫推

忍多八日人權法就過

班仆街扮示威者入我哋數意圖我哋受輿論壓力，個問題係在於一班冇堅定立場嘅人，而對於哩班人嘅支持，我哋係唔係需要咁重視？

和勇最重要係知道自己嘅角色同可以做到嘅事，互相配合，各自進場及離場

大家要認清我哋宜家係抗命，理應不惜一切同政權搏鬥

裝修做幾次岀咗氣之後搞少啲ok, 但私了絕對唔可以停。你打除咗係報仇，仲係要保護自己同要挫敵人嘅鋭氣，等班仆街唔再敢喺背後搞我哋
殺狗 唔會有一日停

我哋係要捉住一個目標同原因，令到我哋係岀師有名。警暴，殺人，紅底鄉下佬打人，政權漠視民心放縱黑警濫權等等都係我哋抗名嘅理由。我哋就係要捉實哩啲問題，係官逼民反！歷朝歷代有邊次起義抗命唔係官逼民反？！只要反得到你就可以為自己正名

成日都用孟子一句 ：賊仁者，謂之賊；賊義者，謂之殘，殘賊之人，謂之一夫。聞誅一夫紂，未聞弒君也。
我哋就係要比全香港人知，政權，中共點樣賊仁殘義，殺害人民！！！！！！！！！！！

講真香港班所謂嘅官有幾多料大家都心知肚明，我相信我哋嘅政治智慧一定比嗰班垃圾高，而宜家我哋係要慢慢轉變自己嘅心態，要自己變得勇敢，要有抵抗嘅決心。

今生不殺狗 不為人

推 勇武暫時休息 等過左人權法再出黎 依家和理非進場

認同師兄講法

只係忍到10月14日，等法案過係咪咁L難呀？
係呢段時間我哋係咪可以做更多和理非野比國際睇我哋既決心、我哋唔係人地講既暴徒！！！

只係到10月14日，係咪咁諗難呀？你哋唔同d狗、ON9官，我深信大家要勇武都可以理智去勇武，唔係為洩憤愚武的。

我唔想睇到場仗輸、我唔想大家辛苦做既野因為呢幾日而輸哂，求下你哋聽人講

寫得唔錯喎，睇一睇

踏入10月, 好多事發生, 唔係個個跟得貼, 要俾時間身邊人去消化依一個星期發生既事. 唔係個個人mon post and mon news.

推
Tui

每日單向面勇武係咪可以達到最終目的, 我唔敢講. 但香港始終和理非係多數.

不指責不篤灰 有做得唔好就要傾去改

單方面

721
831
101

推有用post

推。

堆

不指責 不割蓆

光復熱門

推
我呢度有小小suggestions 希望幫到，有錯屌細力d，岀得好急
因為要搞就要既日再搞，唔好再等
[行動Post] 邀請你岀席香港首次勝利之日！

和理非同勇武只係一種手段，幾時需要就幾時用。做和理非活動係唔會令到活動走向失敗！

再次强調，兩種只係手段，適合的時候用先發揮最强功效。例如612要勇武阻止，平時和理非做文宣、打民意、上國際新聞。

希望大家避免墮入兩極化的陷阱，和勇手段結合先係最强，組合拳啊！

請大家唔好搞亂香港

p牌仔upvote唔到 推！！！！

要剛柔並用呀

推！！！！

拉長運動嘅時間，先係政府最驚嘅，佢立蒙面法都係想完左場運動，但我地就係唔俾佢完！以慢打快，等佢出錯嘅機會。唔好急！慢慢打！俾啲時間！鬥長命！

勇武拉一個就少一個，呢段時間休息下，或者轉下做和理非，其實都有得諗？俾啲時間大家做文宣（各區連儂牆都需要時間update，要製作長輩圖還原返個真相，仲要煲大啲核彈，全部都係有血有淚！) ，俾啲時間其他人睇文宣（街都無得出，又點睇到連儂牆），俾啲時間記者報！

最後，保送人權法，等更多和理非有機會入場（點解尋日無三百萬人？因為有好多想入場都入唔到啊）！

真

同意要減少私了
記得之前仲係用索帶綁住刀手然後離開
畫面也較好看

裝修就冇咩意見，但私了唔等得

唔好再分化 團結先係出路

推！過百日都忍到，點解8日等唔到！

都好，或者搞個真，清潔香港日
裝d欄杆路牌set返好，下次又可以再用

係咩 我見都好多你呢d post 叫人唔好裝修 有人叫做多 有人叫做少，即係而家啱啱好

真係好多，就算佢哋咩都唔做，啤人既眼神係好易睇得出

千祈唔好臨門一腳先瀨嘢，最終只會益哂極權政府！唔代表我哋冇其他嘢做！文宣！三罷！和理非行動繼續做甚至升級！

最大危機係紅底01已經滲透連登

推
可以用蟲系、屎系裝修 唔硬碰硬

推啊！真係要比和理非入場

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的。
恐襲好多時都係孤狼，單獨無組織行兇，唔一定要和恐怖組織有關先係恐襲

同意而家需要和理非行動

咪係囉！

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

推
請大家不要隨便說他人帶風向，被人話一句是帶風向，就漠視意見只會走向分裂。懇請各位兄弟，只要意見係合理，要嘗試接納，
之前運動成功係和、勇合作，不分化，不割席

五大訴求，缺一不可

推呀 我地一齊行左咁耐
要相信大家為運動好既心呀⋯⋯

保持冷靜理智先有獲勝之機

exact7ly我想講嘅野,推呀

好同意

抗爭日常化係重要 但唔容易
香港絕大部分企業都有中資入股
例如港燈有股係中國國家電網
國泰有股係中國航空
iphone都 make in china
唔容易搵到良好的解決方案

和理非進場都要時間了解
同埋
私了咪打頭

好文Push

推上tweet, show畀全地球人睇港共政府既貓哭老鼠

好文 推

認同呀，場運動好快收皮！
睇完尋晚嘅新聞，感覺只係一個，

失民心，失天下！！

呢度講呢句我知實係比人屌，但就算昨日唔計黑警扮果d ，
有d 好似細路身形男仔，走去打爛交通燈！？做乜撚野呀屌佢老母！！
做一樣野如果加重政府管治成本都話認同啫！！
打爛交通燈係增加市民生活成本呀！運輸署有搞你抗爭者咩？
你搞佢d 交通燈把撚咩！

推
認同樓主
但我地點阻止到臥底扮手足破壞

可以捉鬼 尤其是臥底警
如果日後真係申請到的話反對通知書勇武入嚟

唯一要屌嘅就係標題黨，其餘分析好到位

昨日有條on9 掟撚中個港台記者，
你仲想他地講支持你地？！

咁好啦，日日搞啦，你快d 今日出去！打撚爛全世界！
快d 去啦！睇下過多幾日仲有冇人支持你！

依家最大危機係和理非開始割蓆
將所有暴力衝突入落去有鬼, 如果係真勇武做, 佢地會點諗?
叫勇武唔好再出黎, 同割蓆有乜分別?
當年雨革都係左膠叫人唔好衝, 係佔領區入面保持和平
同依家叫人唔好衝, 休息等區選有乜分別?
呢場運動最後都係輸分化割蓆

都唔係新聞黎啦...不過見樓主打咁大段野...路過都推一下...雖然有啲諗法係錯哂...
不過起碼有人會睇...望就望你講嘅係啱啦...

仲有啲「喬裝」去加重市民對黑衫人嘅仇恨、恐懼
依家政府奸計大包圍嘅情況下大家更需要齊心

對手就係用呢啲言論操控我地嘅討論方向
如果係手足講嘢就理性啲同埋唔好咁toxic

根本運動發展至此。香港人對界警的仇恨唔係一時三刻可以消除。
香港註定會變北愛爾蘭！！以後所有對黑鼠的報行為都轉為地下！
滅黑鼠及其家屬，仲好啦，個別擊破！！

我一向都支持勇武轉為地下，針對性地對付賣港賊！！

推...

必需要推

捐血？？...班狗有愛滋病...隨時可以黎話你非法集結再用各種方法令你感染...

推!

依家連登風向真係好撚痴線 但樓主講啲野睇哂都好同意

求下各位冷靜睇下篇文先

大家加油....唔分化 慢慢講同聽

其實去區分勇武和理係多餘。
我只知一句，失民心失天下。
尋日果d 行動真係好撚失民心！！

黨鐵係衰格，全民皆知。但可惜同時佢亦係生活必需品！
野野搞到佢運作唔到，係，錢佢收少左 (所以我支持跳閘)，
但最慘佢一停就變相搞埋普通市民。
港鐵如果話借機停佢幾日，受影響市民唔屌你地勇武至奇！

幫你推

小不忍則亂大謀

連儂牆比人清左咁多日都冇更新過，
又話搣一貼十。快d 去貼好過啦。
我自己tg 裡面勇武都叫話好攰！係班on9 覺得要日日搞至安樂咁！

量

和勇其實係2條跑道玩接力，
跟唔上唔緊要，最緊要有接住上

過左法案再慢慢玩

點解咁少人讚！

謝謝手足花時間作了詳細分析。以大笨象來形容和理實在是很具體。呢度入左好多五毛係事實，唔好比人帶風。正苦就係要將大家暴力一面無限放大。但我們一步一步走來就是勇武和和理非，缺一不可。記住文宣要繼續頂住，有錯要認，罷買又好㩒錢又好商場唱歌又好等等。記住不是要獨立宣言，係要高度自治一步步嚟。
緊記我地係要五大訴求，缺一不可！
兄弟爬山。
We are in the war!

唔同意，私了/替天行道一定要繼續！班藍絲點極都唔化就要打，等佢地知自己唔係大晒！

所以我哋要緊貼四大分類（黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯），任何唔跟呢條公式嘅，就係鬼

今次戰線是漫長，唔係單單一兩次就得，等人權法過佐先。勇武都要休息下，日攻夜攻有如當年佔中為留而留，消耗所有力氣

好難勸到了。事到如此，佢地根本唔聽，
繼續咁抗爭就好快收皮！ 共慘黨真係最叻係和諧你！
尋晚我至起自己tg 谷講，真係好撚失民心！

之前難得幾個月都係全民支持，但尋日開始，睇得出民心開始轉！

你地屌我啦，係喇係喇，快 d 日日去裝修啦。
仲有咁多建制狗寫字樓，係咪幫佢地裝修先啦！唔好搞啲民生野先啦，屌你老母！

中共開始攞番個節奏

要文宣跟得上

和理非根本進唔到場,一進場就俾黑警射到散了.

我覺得有時勇武都要幫和理非諗諗點兜，自己都兜唔掂嘅嘢，就唔好妄想人哋會諗到點兜

只有一點唔係咁認同，點解到咗呢一刻係叫人減少勇武行為去等啲和理非？運動由6月進行到而加，大家都明白各有各做呢個道理，和理非係應該相信前線每一個嘅決定，而唔係因為和理非唔跟上，而要班前線等埋佢，大家咁辛苦慢慢嚟到呢一步，仲要降低返一直以嚟進化嘅野？我地一直以嚟都係做緊啲啱嘅野，點解要停？減少私了？講到私了係我地控制咁？記唔記得點解要私了？係因為藍絲出嚟搞事，打我地手足怎至斬同開車撞，我地先私了！點減少？？？比人打由佢？比人斬由佢？變返幾個月前咁？冇可能！我地由唔還手變成以武制暴絕對係進化咗，係好事嚟！裝修同埋裝飾亦都同樣道理！

但一定要夠針對，對每個敵人都要有明確嘅敵對理由

尋日我認為一直裝修係無問題的，絕對支持，亦唔明白有咩好煞停。為社會帶黎正義。但經過一晚睡覺，感覺為左國際觀感，都係要冷靜翻少少，大家都好嬲但而家要等國際支持。(但其實真係好煩，點解班仆街做野唔洗顧後果但我地做野就要綁手綁腳。)

我現在唯獨擔心的是。1.商場已無，何來再大合場. 2.勇武一停手，會唔會成個運動已經大勢已去…

P牌推唔郁 但完全贊同樓主

好文一推

最重要都係不分化 不割席

唔好成日講升級

抗爭係要長期，唔能夠要一步登天

大家休息下冷靜下， 唔係一個人去面對 ，一齊諗下

推，最重要真係過左個法案先

但問題係黑警可以照搵人做卧底搞事，然後所有野重新loop過，如果冇勇武保護真係會直接比人拉，所以我覺得暫時應該避免正面衝突。
趁住依家面對緊進退兩難嘅時候，我地可以focus返落文宣，建議將已有嘅證據重新整合一次做特大規模嘅文宣，講真有力嘅證據真係好多，但分到散曬，大家（路人）每次聽啲每次聽啲就有機會唔記得左黑警之前做過啲咩，甚至乎可能會聽到麻木左，覺得黑警係咁做野架啦，將黑警嘅所作所為當作常態，所以應該要大規模文宣一次，由一開始直至到今時今日黑警所做過嘅「好事」一次過話曬比全香港全世界嘅人知，要recall返大家嘅記憶同情緒，將所有野一次過列曬出嚟應該好狀觀。
另外核彈級個啲要煲返大去，例如721 831個啲，強烈要求政府交出真相，不過呢啲淨係靠香港人冇用，要外國出聲比壓力先得。
依家呢個moment真係勇敢又死和理非都死，因為黑警明屈，佢係想將大家塑造成真暴徒，咁到時佢就可以暴力無上限，所以個人覺得可以暫時休息一陣，咁就可以避免左正面衝突唔中政府計，而手足又可以抖下兼諗計拆局，同時我地keep住做文宣又證明到我地冇放棄。當政府以為我地放棄，對外宣布話禁蒙面法有用/反對聲音變細之時，就係我地重新出嚟之日。
真心唔想見到手足比黑警打同拉，但個局要點拆真係要靠大家一齊諗！

以上純屬個人意見，唔認同嘅請無視。

打係開心同令對家驚
少左單拖撕紙狗係成功
美心要出嚟叫賣係成功
但唔會令到我地贏
因為一去到地鐵站呢啲位
最後每日都係同狗打
點都會有手足被人拉
我地暫時仲要靠外國射住

所以忍一忍手
行四色制係第一步
我地係時候又要出AI自我學習同進化啦

當你地打成日叫和理非進場
每次無反不對通知書真正既和理非都有進場

唔進場既係驚死既冷氣軍師
佢地好難進場
因為驚死

分析詳盡

認同 ， 先把卧底分類

大力推

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

另外，裝修商鋪係好有用
商界一直企係強權果邊或者食花生姿態
終於發現到事態嚴重
因為只要你要係香港做生意
就冇辦法唔理民意

政府都一樣
香港本身嘅和平繁榮係靠香港人合作同妥協換返黎
香港人都可以選擇唔合作唔妥協

同意
淋病既劇本寫好左要和理非同勇武割𥱊
只要和勇一家親先可以反抗港共暴政
幫你推到上熱門

認清形勢先啦唔該

明明傾好晒有共識set左底線，跟4色分類，今日又有班人上水話做前線好心淡比人割，又話和理非唔識國際政治盲目撐人權法，又叫人打工銀，沒完沒了

若風向日日勇武一定係鬼
如不是鬼，就一定係低能
想手足比人捉哂？
完想又火又血上國際頭條
咁咪中哂林鄭鬼計囉
我哋要團結，行動要去返
和》勇》和》勇
我哋和勇團結，先係政府最驚架！

加長，和平幾日等人權法過左先
又無蝕抵嘅

我覺得連登仲可以用嚟吹大雞調動和理非大軍去做佢哋嘅嘢。而另外如果勇武要動用連登吹雞咁係咪偏離咗快閃嘅原理。

勇武係呢場運動非常重要既人力資源 應該由和理非保護

同意，推

唔係永遠非黑即白既
和勇中間好多野做到

一定要團結

唔會話之前破壞嘅就係鬼
但大家手足自己行新招之後
就會易啲分到

真心覺得裝飾呢招幾好
係和勇合體嘅體現
既修理下佢地又可以宣傳/澄清
多幅連儂牆不知幾好

721 831 101

高質post

同我記住呢個分級！

認同 和勇唔好再鬧交啦 我地要一齊走落去！

問題係你知我知但係唔係全部大眾都知啊嘛，要比d時間比文宣宣傳等佢地接收左你講既野，之後勇武就又可以再做下一步

推，講得好好，認真希望各位手足比d耐性睇晒佢

喺時候要停止裝修，大家冷靜應對。

今晚和理非主場！

我請求你哋5分鐘睇！ 《孫子兵法》說

推呀！

1)武力打一定唔夠打
2) 裝修鋪頭真係夠,部份手足部(or狗臥底)既行為只會被人話我地係暴徒
3) 外國支持一定要,而家要spin 多幾單daryl morey,令西方人民認清中國禍害
4) 所有人都要認清冇人會為香港出兵(仲有好多呢d cls言論)
5) 美國同台灣 (某程度上西方)而家就係最大靠山,要用twitter!!
Solomon Yue既意見要多參考
原本想係第二個post講既野
以慢打快,長期抗爭呀

政府同班狗最大可取之處就係永不割席
呢幾日勇武行得太前呢個係事實，唔行都行咗
應該襯而家發現問題嘅時候作出修正

講出我所擔心嘅嘅嘢！！

相信集體智慧！
核彈都唔割！
要贏就一齊贏！

鬼post都咁多人推
休息咪就係俾機會777證明條例係有效囉
一立例，拉幾十個就成功制止到更多「暴力」

睇左未 3千字你淨係睇紅字

Tui la. Agree. 不分化不割蓆唔係口號, 係要日日實踐

路過再推

見到爛多兩塊玻璃就心痛，就驚呀？
有冇諗過人命呀？ 點解要俾機會777證明立例係正確呀？

其實想外國風向再轉好簡單

推
雖然唔會全部野都講得啱
但危機意識一定要有

正式宣布全民中計炒車失民意

大家全部同我黃轉藍

如果唔係我地就會輸

上熱門呀

真手足要獨立思考呀

又係p牌
唔係岐視你
我希望勇武暫停一日 唔好中政府計姐

救返我地既香港

減少不必要既私了
對方動武攻擊手足我係想打到佢斷手斷腳的
其他口角就不了喇

咁係應該叫大家做多啲文宣，大家一齊推廣多啲，而唔係斬腳趾避沙蟲叫前線停，你明唔明

啲五毛狗成日將意見分歧講成割蓆，意欲何為
討論調整大方向都有錯？
政府意圖已經好明顯
唔識進退有度就真係輸硬

講得好

同意 唔好裝修住啦

非常贊同樓主分析, 各位手足, 小心, 唔好中政苦圈套

無DDOS大家應該知道佢地而家係玩滲透

講得好好

如果你光復香港 但唔能夠由上而下
政權一樣可以做好多野滲透
你總唔能夠之後27年叫勇武個個星期裝修
如果我地對準政權 比番我地自治
你諗下分別喺邊？

推呀
但p牌推唔郁

雖然好長，但都睇晒

P牌照推

就係你呢啲形勢撚

前線手足對住你地已經好心淡

黑警日日都講大話啦
政府打飛機 激將法咁都睇唔到？
佢講成功制止你就聽
佢叫你唔好示威你又唔聽？

你睇下你講野幾無營養

唔係最大，而係開始。
1.中共一直常處理我地。用文革個套，諗著食顆生菜可以平亂。十一我地恨恨打左中共一把，加上運動已遠超雨傘。中共開始坐下來認真同我地捉呢場棋。
2.開始私了同用火魔法嘅我地突破左一個中共在意嘅樽頸。中共首次認為我地開始認真，唔可以再"常處理"，所以佢都認真起來。
3.中共也突破左樽頸。花70億搞嘅70大壽比我地破壞晒，雜總已經唔想再保著金雞，因此中共突破左不用有害金融中心地位政策嘅樽頸。

我地必須搵個空間，比民意重新共識，對戰略重新檢視，去贏呢場棋

所有巴絲入哂黎睇睇先 記唔記得2014年

P牌like唔到唯有手動推

而家就係佢叫唔好示威，你就唔示威囉

巴/絲講得好啱

由一開始和勇合作
到而家和理非進化嘅速度跟唔上成個運動
和理非出動啦
要出盡力趕上勇武巴絲嘅步伐

另外想講風向撚你地食屎啦

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

支持暫時停一停衝擊

自己用腦諗下先屌人啦

長文但睇晒。樓主打晒分析，有理由有建議，咁都比人話係鬼帶風向，連登真係獨裁得好緊要

推上熱門
和理非求勇武行慢少少等埋我哋

而家佢係比你示威呀 連續3日比你出黎
任你裝修私了
而家政府係叫你同勇武割席

推上熱門
p牌推唔到

推！！

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!

Same feeling

好文好分析就應該要推

要達至和勇不分, 不割蓆不篤灰不指責係絕對, 同時我哋亦要令和勇之間嘅配合更進一步。

經過一連3日嘅行動, 其實可以見到要用連續行動令班狗疲於奔命而散晒係無可能, 佢哋有輪更有大量裝備輔助, 而我哋嘅勇武再年青都會攰, 佢哋只有果短短12個鐘左右休息, 連後勤支援都同時減弱咗好多 (利申: 3日活動每日都逃亡完再幫忙做校巴直到完全放學, 媽媽開始收收地皮)。加大和理非進場, 讓武勇可以得到多少少嘅休息。

請大家幫手推, 幫手散開去。

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

中午休息 夜晚開花

推
721 831 101

心水好清
推

幫推 高質

//運動最危險既時期，希望勇武手足，可以冷靜地諗諗，聽日絕對唔係end game。聽日如果18區開花，政府順勢話後日停工一日，或者黨鐵，巴士都開唔番，最愛上班既香港人番唔到工，而和理非又跟唔上，最終只會造成割席。//

幫推 撐樓主講得好岩

首先想講
勇武唔係進化

不分和勇嘅意思係可勇可和
適時咁轉換身份
咁先係最強嘅抗爭者
出得嚟就只有一個名稱就係抗爭者

講得好！大家要聆聽各方既說話，唔好一聽到同你既諗法唔岩就話人鬼。
對家就係想分化我地，大家要有critical thinking, 要keep住進化！
我明白去到戰場聽到有其他意見既時候未必有時間去諗，點解唔趁呢啲平日有時間既日子去吸收下唔同既意見？！
都係個句，兄弟爬山，各有各做！但係大家要理性，由其是呢家對家用呢條蒙面法，就係想比個陷阱我地去踩！
呢家隻game又升左version, 舊時有用既呢家未必行得通！大家要小心行事，因為呢隻game係有國際支線會被影響架！！！

光復香港 時代革命

有無睇埋下一句
政府一定同商家佬傾掂數
星期二一定係傾好既死城期限之內
商家佬同我地完全割席
而好多商場都係我地既抗爭資產
好多和理非將會失去行動既地方

幫幫手 推上去
個post唔夠打手post黎
連登仔比d力推番上去

希望大家認真思考下呢場運動係咪要繼續咁行

要做長期抗爭

agger
法案過咗先係對對家最大打擊
大家唔好唔記得個法案仲加辣緊

香港人一定要團結

到底邊個最想以後取消百萬大遊行

同意所有觀點，幫推
想講嘅係，而家好多對罵同罵戰，係想影響正常運動部署，大家請keep住智慧去判斷

你嘅意思係咩？所以街頭對峙唔可以停？
我反而覺得對峙係跟緊佢嘅劇本行
我自己夠想被罷工啦

agger
法案一定要過
最有效制裁班仆街嘅方法嚟

政府想以快打慢 我地就偏唔跟

用持久戰去拖跨整個極權政府

推
btw我個P牌幾時甩...

我個人都想被罷工
邊個唔想放假
但係政府如果同商家佬講掂數
佢之後可能有更大空間升級
而我地文宣係跟唔上既
如果我地被抺黑成打砸搶燒
然後封網
我地文宣失效
全世界都會認同政府以更大手段鎮壓

101 之前係咪都射tg 101之後少左好多 因為好多卧底滲透左

推呀 認真pot 一定要推

呢個真

抗爭日常化後唔好唔記得呢班好冇
不能忘掉經濟活化「勇武店」

push hard

分析得好

P pai can’t push

仲要係好低級嗰隻

推呢個

一齊行 一齊做

日常化即不了了之

咁睇下香港人有幾堅持
自己都唔想贏
憑咩要勇武上前線擋子彈為你爭取

推唔到啊

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

係

腿

屌 我今日嘜撚都唔做
就推呢個上去

我有辦法拆林鄭個局

要拆林鄭呢個局真係唔難(2)

多謝你
我推左兩個幾鐘都上唔到去

好好嘅見解，大力推

唔係指責 唔係割𥱊
每一個行為都會引起軒然大波

係提出改善建議

係咪要互相回覆先會推得快啲

可能我下一步就係要睇下d打手推post既pattern

其實大多數和理非都係勝利球迷，贏唔到政府大家就唔出嚟。所以要動員佢哋，勇武一定要係道德高地，比和理非有理由繼續支持

係冇錯，民意係歸咗邊，不過要黃絲全力支持，唔係話唔理民意鍾意點就點，佢哋都會有意見，大家要溝通，攞平衡點

唔知喎

如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。

在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。

辛苦哂月巴

所以要求連仔強制登出account

pushhhh

絕對認同! 千祈唔好比政府帶風向，佢地想日日有呢啲暴力畫面，民主人權法案就好難通過。為對準政權在下有心水推介讓和理非有多啲選擇:

1. 我唔想比班膠官咁安樂，不如搵日流水式圍繞佢地官邸唱聖詩。另一日就好似電子唸佛機咁圍繞佢地官邸唸吓大悲咒，心經。有穆斯林朋友的話，更可攞正牌蒙面唸可蘭經Download 再無限Loop 住play 都得架! 請到宗教團體嚟加持以上活動就更好同樣的活動適用於各保皇黨議員的屋企或OFFICE。務求做區區都有經唸! 由於佢地罪孽深重，日夜淨化亦得!

2. 渣馬備賽/鐵人賽備戰! 如果唔想參加宗教活動，可以到以上地方練跑或踩單車。一邊跑/踩，一人嗌一隻字練氣:<光<復<香<港 ;<時<代<革<命
3. 萬人打小人活動: 唔係好正式好認真要搵專業阿婆,搬晒啲神佛出嚟果種! 旨在畀大家發洩吓同埋吸引外媒，話晒係特色習俗度埋個專用就更好e.g.

4. 文宣: 一定要嗱嗱聲做返啲簡單易明的國際文宣講解為何武力升級! 如何由和平示威被禁，手足被無理拘捕，虐打! 無可奈何令我地要出私了自保...

係，其實而家周圍都係咁俾人吹緊風向
我唔知有幾多人可以睇到或者聽到我講嘅嘢：
文宣要集中嘅方向應該係：
721 ， 831 ，新屋嶺，同埋上個星期警察向細路開槍事件
依家只係一個普通嘅蒙面法就已經將呢啲應該要發大嘅事掩蓋左，好唔抵

咁講啦
如果你係真正嘅手足
我想講 呢場運動就係靠大家一手一腳摸索同埋行動

如果你真係唔同意
求下你一定要俾啲理據
咁樣先可以大家一齊進步

支持私了

無話唔要私了
只不過係減少
口角 反對示威既唔洗郁手
只私了攻擊手足既藍絲廢老

推一定要kepp住思考

推
其實最鬼就係當星期五晏晝話推行禁蒙面法時
政府帶頭吹風話由於可能引起社會極大迴響
所以要學校提早放學
公司早收工
然後商場 惠康 百佳 7仔 馬會明明冇受破壞
但都唔開
其實講破壞 上個或前個星期可能仲多
但個時都冇咁多商場店鋪收檔

最好笑係星期五晚冇點進行拘捕行動
（所以觀塘站係政府搵班新移民黑社會自己燒ge）

好明顯政府就係造成示威者影響民生ge局面
並且激發勇武繼續裝修
（好明顯政府一向只係驚你搞官員屋企 搞機場 搞中聯辦 搞電視台
你唔覺得永遠搞呢個地方就會出最大戒備或者吹風叫人唔好搞架咩？

從來唔驚你搞商鋪）
反正搞商鋪更加易比對家做文宣

而琴日個的士司機更好有可能係對家特意安排
因為今日d奶共報就用個司機成面血張圖黎做大頭做新聞

所以我建議暫時對付商鋪就最好只做裝飾
或者入去嗌杯野拎碟薑飲坐成日
令佢地開到鋪但冇生意做
咁先係真正令到佢地損失ge同時令對家做唔到文宣

至於獅鳥
盡量係d冇咩鏡頭ge場合獅鳥
有鏡頭ge場合 就做d鏡頭唔會影得到ge傷害（例如男ge就摙佢碌鳩）

再將平反64 天滅中共ge標語笠落佢度

因為而家最重要目標係等法案通過
所以忍一忍就得架啦

無錯

三日假期
第一日：休息下姐，第二日搞會死？
第二日：聽日先啦今日和理非回合。
第三日，休息下啦，聽日大罷工呀！

人唔笑冷氣軍師五毛都吠

所以我地要停，慢慢發酵番d核彈，唔係用武力嬴
武力根本嬴唔到

如果你三日全出裝修咪正中下懷囉

所以而家要專注文宣！
停一停裝修

我第一日都反對休息
好想出黎拆撚哂所有鐵 紅店 政府機關
但係冷靜睇下出面手足d分析
發現政府部署好哂你咁做

而如果我地照佢預計去做 背後一定有大陰謀
我未夠遠見 但係想整合一下 提出意見改善姐

Yes, 所以大家都要接受意見。我地唔係港共

針對蒙面法
其實777就係想激我地出黎
知道我地想證明比佢地唔會因爲蒙面法退場

但你都有聽過閪婆段聲明
佢話星期5晚ge勇武行為係立反蒙面法ge最好根據

證明無論勇武出唔出黎 政府都可以搵野黎講
出就話立蒙面法有必要
唔出就話證明蒙面法有阻嚇性

記住而家最重要係人權法案
我地要贏
最重要唔係靠打傷一個藍絲 打爛一間美心
而係靠國際救援

唔好覺得勸勇武暫時休息係分化 係鬼
幾時都要記住 就算係鬼
呃你暫時退場 最多只係休息下 唔洗覺得無面
呃你出黎衝
就可能係去送頭 去比對家放大黎寫

如果想證明比777條閪人聽 我地唔會因蒙面法而低頭
不紡帶住口帶做多d和理非活動
貼文宣都可以帶口罩
話比政府
邊一方先係為社會製造恐懼

呢次運動ge其中一句格言 be water
進可攻 退可守 就正正係句野最好體現

我特別鐘意你最後果段

司法覆核緊同人權法推緊，呢一個星期係最大化文宣嘅時機

呢場仗仲有排打有排都未end game

星期五正正就係win a fight but gonna lose a war
你以為你贏？其實佢特登比你贏一晚
之後政府會手握更大籌碼升級

水可以軟又可以硬

CANT AGREE MORE

推

不割

你阻撚到勇武出手咩
成日就話出手嗰班係鬼，你試下喺現場叫佢哋唔好私了，裝修，我怕你俾佢打埋一份

連登的確變緊

不戳灰不割蓆和理非入場俾勇武手足休息下
大家要鬥長命

昨日油彈掟中港台記者，同埋打爛交通燈，都唔知自己做緊乜撚野，
已經令民意開始轉。
再唔停止呢種on9 式勇武，場抗爭好快玩完！！

同意，政府而家想引我地犯錯，失去國際同淺黃支持，我地如果唔墮入陷阱，到時茅頭就直指政府用緊急法激示威者，其心可誅

目前睇過咁多，個人比較認同嘅整合同分析。 我最近係韓國出Trip，琴晩食飯個陣同餐廳老板傾咗陣香港嘅情況，韓國人對我地宜家面對緊嘅問題係好了解而且好有同感。係對話其間，我發現係外國人眼中佢地真係覺得唱歌，整人鏈呢啲和理非行動係最展現到香港人嘅堅持。另一方面佢亦好苦口婆心咁同我講暴力真係解決唔到宜家嘅情況，而且好易比位大陸入，定性暴亂而合法地去鎮壓。
絕對唔會同勇武割蓆，因為大家嘅ultimate goal
一樣，亦都好appreciate勇武每次都保護和理非。見到裝修，跣親同神獸我都覺得好爽，抵佢地死，佢地自己攞嚟，但明顯呢啲行動除咗令到對家有些微嘅損失，自己洩憤之外，並冇太多實質性嘅impact，即使裝修完係出面説明返點解針對呢啲鋪頭，都justify 唔到越趨偏激嘅行動，何況臥底造嘅宜家都入緊我地數(eg. 觀塘站個單)。所以與其花咁多力氣去解釋，不如直程唔好俾機會對家入到我地數，想強調外國人真係唔會好似我地跟得咁貼，知道發生咩事，就算我講到口水乾，佢哋都會着眼咗係被破壞嘅鋪頭，港鐵站etc.
呢幾日大家咁嬲走咗出嚟，我地方損耗都好犀利，我覺得大家真係需要冷静唸清楚點樣去調整個策略。Meanwhile 文宣關於黑警暴行，學校白色恐怖個啲，和理非大罷，㩒錢呢啲不合作運動絕對需要加大力度唔好俾佢停。

Push agree

幫推 同意

推 不分化 唔好俾5毛spin 佢地就係想睇民鬥民

無人可以阻止任何人做任何野
只係想喺一個平台 整合下依幾日分析
出到去大家思考多d

淨係呢個post入面已經有大量妖魔化勇武既commentblock左好多人

求下你 俾啲時間我地追番文宣
我一啲都唔介意裝修
但唔可以輸民意 輸外媒
信我 呢場運動對我真係好重要

係引左好多人出黎

痴線
死個熱門都冇埋

成

係時候展現香港愛與和平了
今晚用愛唱國歌
和理非出動

樓主，我覺得你好用心出呢個post，真心係為場運動好，會幫你推

多謝你
我都係拾人牙慧
整合一下
功勞都係各位既

你起完底就知道我6月開波既時候已經講和平抗爭無用，結果你自己睇返
而家面對緊既係港共政權，仲和平抗爭？訓醒未
去到今日既成就，你唔係夠膽話大部分功勞唔係勇武下話
唔係話文宣和理非無用，但唔可以停止勇武，變相比機會港共政府
和理非唯一要做既永遠就係配合勇武，唔係制止，除非太唔合理既行為
例如無差別破壞，所以即刻有文宣出黑紅藍黃分類，呢d咪真隊友
叫人停止勇武既，一律弱智/狗！

btw而家d風向狗高級左咁多，寫到懶持平
擺明係寫開假新聞既紅媒
但只有心水唔清既先比你地昆到

雖然前線決定係最大，但平時就係靠連登不停討論去拎共識，到時落嘅決定就更進一步等如大家共識呀

所以大家要多啲講嘢，推有用post，唔推你地認為既分化post

撐樓主

問題係和理非入唔到場 搞咩遊行都冇用 交通工具都封殺你

其實樓主又冇講停止勇武嘅，係要剛柔並濟，適時進退
一，兩日抖完可以再勇武過

和理勇方程式嘛

日日食同一碟菜都厭啦，但冇食一排你又會掛住

美國明白香港立咗緊急法，唔好再講影響人權及民主法案

硬sir已經俾左啟示

和平抗爭係無用 過去30年見到
你都講 和+勇先最大威力
勇武抗爭比例高左 和理非比例會低左
首先 無差別破壞係咪正確？
文宣跟上一次，係咪全部都可以跟得上？
大家都好努力
無話停勇武，我只係想降低勇武手段，暫停一下裝修，唔好係人都私了，只私了持武/ 攻擊手足既𦬨廿絲

去嗰下冇問題，走嗰下先反而冇車，set rb set太遠都令班和理非走唔到

咁遠set rb目的都係最大要有狗清嘅姐

和理非通常八點就走哂，到之後就

最應該要推嘅一個post
唔好貪一時痛快 而令到場運動走向萬劫不復
好殘酷但現實就係 決一死戰唔會贏

過港島真係除時冇車返九龍 屌你老母話封就封
搞到要18區開花

你睇下琴晚大搜捕幾多手足比人拉

極同意，推

其實冇乜分別 佢要拉根本唔需要理由
依家連和平遊行都封殺 唔知點玩落去

我同意，但看來已經無法停止，太遲了。

問題係佢地先喺東隧減慢車流 再事先喺各區等你番黎落車就拉

開多次post?

所以搞遊行可以疏啲，但取而代之就要其他和理非行動

同大日子遊行，要更多文宣，通常班狗見多人係路都唔敢出手，因為真和理非

大隊遊完時，或者feel到身邊少人時，上返行人路再除罩
尤其後生仔高風險人士，之後再執山繼續定be water

推，長期戰唔洗急

班狗其實冇封殺遊行，因為尋日有出都知係好撚多人
高風險後生仔要識得幾時除罩或揾位落gear收埋先

和理非班狗唔會夠膽搞，大家遊完除返個罩街坊look
再執生

Pushhh
Well said!!

真係係咁上唔到，鬼到嘔

推呀 越黎越低
政府又出手喇

Agger 大大力推

推ahhhhhhhhhhhhhh

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

香港人！反抗

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

唔拆鋪唔私了就唔係勇武？由運動開始都係滅彈打狗拆cam，集中做返呢啲都得架

睇咗篇文先，邊度話要收手唔係會失民心？係希望勇武集中做返畫面好睇嘅抗爭，再交個波比文宣。滅彈噴口號呢啲喺外國流傳觀感好好，keep到制裁港共我地就贏一仗

文宣唔夠先係重點
其實我地既文宣就算夠多都仲係停留係點都唔割既和理非
而同溫層以外既支持者仲係好難先接觸到文宣
文宣除左比更加多人知道重要日子仲係解釋我地行動背後既原因 同埋最核心既價值
仲係有好多同溫層以外既人 唔會睇連儂牆又唔會收到文宣 但keep住收藍絲啲假相同片
仲係有啲易動搖既中立撚勝利球物需要大量文宣說服到變真黃㗎

所以今晚唔該18區修復連儂牆

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

文宣要入屋
我今個星期會派傳單入信箱

好提議

我從來都無話人權法7日內過
都無叫人休息
唔好rephrase左我之後話我帶風向

可能某程度上我不斷想推post 都真係風向撚
如果我冇解讀錯呢個term
但政府特登俾你四處裝修 一定係事實
我知唱歌冇撚用 但形象工程係要做嫁

我真係真係為左一齊贏咋

香港保衛戰2019已經開戰,係意識形態之爭

美國眾議院議長亦都承認手足既非法抗爭手段係正確，就算有案底都唔會影響申請入境美國。7日後只係美國議會重開,不是通過。

個人安全：
提高警覺戒心,戰時敵對狀態已經開始

抗爭：
1. 各有各做,拒絕五毛維穩文宣機器,連泛民主派既意見都要自我思考同過濾,要有獨立思想,不被政棍利用配合政府
2. 激烈抗爭一休息,狗共就有時間係差館砌證據,上門拉人
3. 所以各位戰士一定要抗戰到底,抗爭行動不要停止,被勸降文宣所阻礙,直至香港重光！

不要再叫手足/義士,叫戰士呀！

二零一九年十月七日 重陽

香港戰士宣

血海深仇
不可能是常態
拖夠半年
無商戶頂得順
政府一定仆硬

知佢係風向撚就用埋不推文功能啦

樓主繼續推post啊

好似而家你係風向L wor
be water呀而家，一定要踩到咁行咩？

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

和勇合一

黃之鋒：關於「裝修 魔法 」，我地會做文宣解釋，國際社會從來不是鐵板一塊。

暫緩，唔係撤回
宜家和理非跟唔切，社會對大規模破壞有反對聲音，要停一停，比幾日時間休息下

認同樓主意見，不如試下大家舉辦一場清潔，過程中大家都帶口罩。如果甘都俾警察捉既話我相信影響力會比勇武抗爭大。

I agree with this. US requires votes from elected representatives (Senators & Congressman) to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

China is already spending a lot of money lobbying and trying to convince US not to pass this bill.

Everyone needs to stop the "renovations" until this bill is pass. News here in North America is attracted to the fire and the destruction of shops. The FreedomHKG advertising campaign to "Stand with Hong Kong" would be weakened because news is showing protesters lighting fires in shops and destroying train stations.

你search下講紅綠燈啲連登po
講好話需改善 根本而家講咩意見=割蓆=藍
點都一定要話好野！！咩意見都唔比講

我係中排和理非 尋日同前線朋友討論都係講左呢堆嘢
感謝整合

核爆都唔割

岩, 勇武抗爭都唔洗圍內互相"口頭勇武"既
聽下人意見, 諗諗佢囉

你睇下岩岩沙田個po
根本而家變咗立場內外瘋狂鬥

又唔好咁講, 已經有手足睇直播見到係便衣狗搞事

我#3都講到, 如果我地減少私了, 班狗一定會急
然後露出破綻
到時文宣組接手做野
咁先可以破解政府條屎橋

btw太子班狗又無啦啦高位噴椒, 急撚到呢

但唔係講好私了係對家出手自己自衛咩

指引係咁, 但係現場有人煽動
就好易比人裝到

唯有落地執番咋沙, 起碼我地都見到係便衣狗搞事
咁我地都可以用文宣洗地

從來無人阻和理非進場
係班友自己割席

熱門無左呢個post 啦

無辦法既
其他post都要曝光
我諗有部份tg channels share 左依個post
都多d人有機會睇到既

推呀推呀

休息站，有需要就入嚟

成日講Be Water， 細口長流都係選項之一。勇武又係選項之一。 今次運動之所以咁 波瀾壯闊 主要係各有各做 各有各思考 冇大台

推 真係多咗好多分化 淨係睇呢個po嘅負皮都知

1-2-1-2-1-2....

唔覺意引左D打手出黎

咁多位仲記唔記得呢張相
和勇是一家！！

推你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ching whereee
parks ?

支持樓主出黎為前線手足擋子彈同擋藍絲d刀同車
做唔到就同我收皮

又黎
咪就係依類言論令勇武被極端化 和理非被排斥

有意義，必睇

剛柔並重

真心認同

太多臥底犬出動造成衝突源頭
甚至利用「不割蓆、不分化」呢點

和理非都覺點解有咁多風向撚
呢排喺連登帶風向話要晚晚都勇武

奇怪的係次次都俾人影到帶頭起衝突嘅都係臥底狗
好有理由相信係警犬喺連登先帶風向
然後部署狗隻
今晚都有手足喺元朗俾臥底犬捉

真係要停一停送頭

垫

感謝維穩🙏🏻
政府樂見勇武退場

仲有哩啲po？
今日已經比gphone收左皮

政府而家最樂見和理非退場
林鄭三番四次叫你同勇武割席
諗下啦

Gphone係叫我地做番好文宣
而家我都係想叫人做文宣
殊途同歸

一早講左連登變左膠大台
政府用緊急法
我地即刻升級
媒體就會報到政府惡法再次激起民憤
大把人理解
屌你老母依家先叫勇武退場
係咪對家on99

你叫人停止裝修，叫勇武退場
口講話要解決分化
實際係叫人分化
拉

知唔知當年第一個衝入去ge係邊個？

暫停=/=停止
無睇過既睇一次

巴打不推文
幫手拉佢落去

你都係收皮啦
見唔見到星期六連登個乜撚野休息日
仲有大把人出黎反禁蒙面法
呢樣就係自然激發既民情
你出呢啲垃圾post都唔會維到穩
民眾會自發繼續抗爭行

當年失敗係政府分化
2014年政府日日4點開pc屌鳩示威者點樣阻礙民生
2019年佢而家就比你裝修封路 阻礙民生 和理非退場後又可以用番同樣方法收我地皮

我地會幫手做文宣解畫架啦
你間中資鋪等比我地裝修啦

係勇武和理非比例失衡問題
你今時今日仲搞到200萬人上街我理Q得你點搞
宜家唔係啊嘛
搞返起和理非人數先唔該

你依家咪分化緊囉
你想乘機屌鳩勇武影響觀感影響民情
你呢啲撚屌有位就會入
你都係收皮啦
又話兄弟爬山
你做文宣就自己好好做啦
扮咩大台叫人退場呀屌你老母
你邊撚個

真係西利
我又睇到政府打手既pattern
同一時間出幾個人拉個post落去
有用既post又浮唔到面

你哩個po叫有用
今日先帶返好個風叫人唔洗驚裝修
做多啲文宣就得
你出黎叫人停裝修減私了
停左勇武仲洗咩你文宣啊
拉啦

唔係較大隻字就代表你有道理既
我唔介意你屌我
不過你睇清楚先
我無叫勇武退場
暫停=/=停止
我係叫緊和理非重新進場
各有各做姐
今日幾個商場都有和理非出就係好例子
文宣多左時間做野

問題係呢個時間
岩岩推完緊急法就退場
你傻撚左？
無料不如做下文宣
無腦軍師太多
雖然你講既野都影響唔到太多

真係唔識架喎
幾時叫停
暫停=\=停止
我唔會再講

又話退場
屌你咁撚硬頸

你咪就吹風狗囉
好聲好氣唔撚得

解決建議:
1. 降低勇武手段，暫停裝修，減少私了
2. 和理非把握機會，重新進場
3. 抗爭日常化

打倒昨日的我？

降低=退場？

一定唔撚會停
請停止再帶走風向
和勇相存先係正確
和理非遊行
勇武裝修

事實係個餅係得咁大
勇武比例多左 和理非空間少左
再講 我講明係短期改善建議 無話之後係咁

現身了狗仔

將和理非降格到只可以遊行
將勇武型造到只會裝修咪你依d人

推番上去
本來都hea底左唔想再推
係都有兩隻mon po狗出黎搞事

點撚樣降低？你又叫人暫停
算啦
維穩post太多
多你一個唔多
得閒落街湊下人數好過你出post

我就次次都有出
出去行唔代表唔可以開post
暫停一日半日 又話維穩
你依廷mon po狗 打手就最撚想24小時出去裝修
中哂政府計

推你老母

落去啦

Haha on9比人揭穿就拉

你老尾
得意忘形水 #59989
狗嫂屎眼好臭 #180124
Mon po狗confirmed

Agree, push

和理非 利申核爆都唔割
但係前線勇武可唔可以唔好再搞交通燈 真係會搞到自己人
同埋認真分清楚紅黑 唔駛再搞美心個d罷食裝飾就夠 真心好多淺黃frd開始質疑

721 85 811 831 101

和理非唔出因為封路濫捕所以人少
琴日咪和理非左囉
所以係叫多啲和理非出黎行
而唔係叫勇武退場
每次遊行啲強姦犯攻勢都係勇武幫手擋住
和理非先有安全環境繼續行
勇武退場只會令人數越黎越少

屌你都話唔係叫勇武退場
勇武裝修同遊行有咩關係

多謝有兩隻狗仔幫我推番上去

推 幫你推

已confirm落左去
88hk01
仲有樓上幾條好落力推po既空acc

其實有道理 推推

你又咪係空acc
落去又點 我推一晚都推番上去
無事實無論點
無深度兼無厘頭

打手

政府就係有依d手段將有用既post拉走

政府班狗官日日私家車無影響 成班睇住得啖笑

Push!!!!!!!!!

美國金融時報financial times繼續心水清。

昨日（10月6日），金融時報便指出，中國已決心「秋後算賬」，因為國內面子問題，已鐵定都會退讓/示弱（向香港退讓，讓香港有真民主選擇，那麼深圳、廣州等等都會想有同樣特權）。

而事實上，大灣區計劃，正是深圳一大良機引入香港的自由，大灣區不少市民、商界、公務員一直都很羨慕香港人享有的自由。 他們最希望香港保持原狀，什或可能引入香港的資金、資訊自由流通。

金融時報都指出，中國接下來必然為香港「換血」。中國認為香港的制度很好，基建很好，有問題的是香港人，換走香港人便是了。

不 割 席

岩呀 再中政府計香港人就收皮架喇

推番上去

你老尾
得意忘形水 #59989
狗嫂屎眼好臭 #180124
Mon po狗confirmed

推

你老尾
得意忘形水 #59989
狗嫂屎眼好臭 #180124
Mon po狗confirmed

讚同
推

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

私了 真係唔好喺咁多相機前做

推啊屌

和勇兩者本來喺今次運動之前就係兩個個體
而家勇武唔係要休息 唔係要退場
係依幾日勇武進化太快
和理非跟唔上

勇武唔係得裝修既路可行
和理非唔得淨係出黎遊行哂人數
中間仲有好多操作空間

唔關割唔割事
點解依家比意見都會變風向...
做每一件事都要Evaluation㗎啦
大家都見過大把自我感覺良好嘅人最後仆街

其實要對準
幫中資裝修vs打柒民建聯 對比起嚟
後者一定九成都贊成 淨返一成扮黃嘅
前者始終太多和理非，成長於講就有用年代嘅未必太容易罷到中資，都係影響到佢地生活好多都會動搖

成日講民意唔重要
共產黨當年就係好似傳教咁傳共產去建立民意
最後打到國民黨要呢去台灣
如果唔係國民黨做得唔好失晒民心點會咁易收皮

幫推啊

Push!!!!!!!

認同開始多左人對裝修、暴力有意見，這是一場長期戰，文宣好重要，亦要堅持撐黃店、免坐黨鐵！
勇武們要知道你地條命都好緊要，不割。

2. (加上 臥底搞事令抗爭行為入哂示威者數)
呢一點其實對國外嘅政治家或政客係最熟悉不過，但對於民眾就唔同講法

Push!!!!!

真係 如果有文宣support 外國政客根本輕鬆知道係鬼做

文宣只要加强所有勇武裝修事件係有針對性向支那地做而唔係無差別咁做 ，而有關所謂私了只係因果行為下，根本冇可能再分化到，總之文宣要大力向國際推廣，而大家核爆都唔割，就可以創造機會！

有幾點唔同意

第一裝修同私了唔係要停
係應該做好pr澄清點解佢會比人裝修/私了
今日有班手足係美心 360d舖貼文宣係一個好好既方法

第二無勇武和理非係進唔到場
先唔講遊行未開始就tg放題 商場都唔係絕對安全
頭先新港城先比狗撞門 淘大都試過比狗入去
Road block係一個擋狗車既方法
當然有其他拖狗方式可以大家研究下
最緊要製造到時間比手足走
和勇只係一種做法 唔需要分門分派

最重要係 千其唔好比割蓆既念頭萌芽
唔認同其他手足做法 放出黎大家傾下咪得
呢四個月我地都係咁走過 點解而家又唔可以呢

短期降低
只要有商場 和理非又可以進場開工
連儂牆都可以再修復

1. 唔係要完全停止 係暫停一下
比pr既文宣跟上
爆炸性湧現 文宣係跟唔上
每件事既前因後果唔係咁易解釋清楚

2. 商場開放期間都算安全既
今晚班狗的確發左癲
有無諗過其實係政府開始急
因為我地未夠佢地預期勇武
仲有半日時間和理非跟上

Push!!!!!!

多謝支持
小小愚見

其實係連登講有用咩，D激進勇武咪又係比負評，或者Skip你個Post。
真心，其實只要有幾百個勇務態度照舊(無錯，幾百個，甚至百幾個勇武正義破壞，就已經會有很醜陋既傳媒畫面)，示威形象依然受損，依然鼓勵分化。

依家1xx個負評......
Sad but true

不過照推

如果個個都失敗主義大家唔使做文宣都得了...

推

冇set到日期 先將罷工個idea普及

推唔到照推

同意，呢個時代宣傳好正要，真心希望全部勇武為大局著想，暫時冷靜下。
不過都係果句：文宣好重要，要keep住；但係文宣唔係萬能，我地唔可以完全依賴佢，文宣同時，要keep住思考其他辦法感染人，e.g. 身邊有過激勇務既，可以嘗試同佢地傾下。

推

以前一向講兄弟爬山各自努力, 一場運動唔可以淨係得和理非, 或淨係得勇武, 兩者係冇沖突, 唔使停裝修, 林鄭出蒙面法就係想激多d人裝修, 顯得我地好暴力, 有人講過咁樣減少暴力即係林鄭蒙面法成功, 唔減暴力都可以污名化我地, 咁樣我地就更加要取中間路線, 向中共最春袋的資產進攻, 中資銀行, 爆多d中資行, 另到佢地d客戶不方便同驚, 從而另d客走錢, 藍絲係好自私, 一定俾我地更快走錢, 我地又加入走錢行列, 咁香港就會嚴重缺錢, 更影響中共係香港吸金能力, 加速支爆, 香港上個月走左1千億港紙, 要加速呢個勢一定要藍絲幫手

我諗依個post喺唔少tg channel gps都有人share
希望盡量接觸到最多既人
希望做到既 只係和理非同文宣可以跟得上

感謝勇武 以武制暴

百幾個負評 可能有好多人無睇內文 就咁睇左頭7點 覺得唔認同
或者真係有mon po狗負皮

裝修可以繼續
但都要對準政權
黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰

個政權咪中共囉, 你唔係以為林鄭話到事啊

打優品富臨呢d零售食市幾次就算啦, 影響民生, 對中共不痛不癢, 打中資銀行就唔同, 對佢地客戶帶黎重大心理急機, 加速走錢

又話攬炒, 香港係國際金融中心, 要攬炒梗你攪金融業啦

👍

講得好啱 我幫你推

Btw 10.1最新行程表出咗
大家個人行出來&文宣要做野。大家要將香港抗爭，視野帶去有國際使命感既層次，將香港抗爭成為世人既共同任務
大家唔好懶 差少少架咋 一人行多一步唔會浪費好多時間 申個ac姐 連登仲難申請啦

國際戰線，需要你！少你一個好少！！！快RT!!!

對私了有少少嘢想講，如果基於自衛或保護他人情況下，就無問題。但如果因政見嘈2句就郁手而唔係對家郁手先，就希望可以減少。 最後絕對支持前線決定

Exactly

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

P牌推唔到。我其實係十月一日前都留意到有一大堆好似勇武手足出post,有D係P牌有D唔係。都唔知係咩人。遊行時叫和理非散都比人屌講真，裝修黨鐵己是極限。我之前己講過出師要有名，大家要回憶一下，如果冇人Follow,D鬼做唔到D咩。(又會比人話五毛，建議Block左佢地Account,或者分Level)另外，樓主講得啱，政府目標是刺激我們，請留意一下政府要封網，又想用激將法，我都唔知點拆好，樓主有咩高見
政府要End game,勇武手足千祈唔好上當。
我地有千幾個義士要救，唔係裝修

非常同意

同意，我都好擔心
希望改進，不割蓆

同意觀點
根本就是要拉長㠟玩
就算捉和理非 只是一個醜態 仆街捉個大肚婆做也撚？ 呢張相可以用作文宣

讚同

近呢七日先開po

On9仔 又想話我係鬼？
個post最後回應係9-30姐

push!!!

口罩都唔戴個，和理非爭氣啲得唔得，你地而家即係甘願香港變大陸啫

係fb見到有人已經見到黑警會係私家車快閃捉走女仔
黑警已經比示威者早用麻包袋...

連登打手有出糧跟指示做
我地無

你話出糧既遊行廢人多
定我地自發攪既遊行人多？
自己思考
推認為正確既風向

哦

認真post, 手足們要齊上齊落！
裝修係副任，做到殺雞儆猴既功效就得。
無需要將裝修名單加長

諗諗下，既然8月時PoPo記招都話明有狗喬裝示威者

咁樣，不如掉轉玩：

所有大裝修都要做大文宣話係喬裝狗做，目的係抹黑示威者，咁樣做有2個好處：

(1) 如果裝修減少，即係港共政府知奶嘢屈唔到，所以收手

(2) 如果裝修無減少，即係話係喬裝仲唔肯收手

狗出嚟話唔係佢地做仲有人信咩？佢8月時已做緊喬裝，大大個位入呀

咁樣就可以減少極和理被煽動割𥱊嘅風險

大家諗諗????

另外唔暫時唔好攪黨鐵住, 和理非唱下歌先... 踢足球都有中場休息啦. 休息下.

推，再咁落去會輸
已經被帶風向帶到少左好多人支持
明白犧牲咗好多義士，但係可能真係要靠區議會選舉，民主派既支持人數多咗， 建制班食屎狗少左好多人撐，要靠而家好多藍轉黃既時候穩住民心，加上以武制暴亦都唔多夠狗打，人地用槍係合法，我地打一棍都可能引來殺身之禍，風險好大，同埋建議和理非大遊行，再推上國際表示正視政府腐敗同警權過大，得到埋外國支援先會嬴到。
但當然都係不分化 ! 不割席 !
光復香港，時代革命 !

同意
1. 降低勇武手段，暫停裝修，減少私了
原因:是他們已得到應有懲罰，麻雀舖全毀、360全毀、中資銀行拆招牌、美心全線受損，整番好都冇用，啲和理非5幫襯佢，唔死一身潺。
2. 和理非把握機會，重新進場
原因:接力，給國際社會信號民怨未除，反蒙面法無助止民憤。
3. 抗爭日常化
原因:國際社會需時反應。除此之外，勇武如有心策動革命，就要知道，孫中山革命起義了十次，長達17年才成功，並非三兩個月就撼動到個政權，必須堅持，不要送頭，一起撐下去。

估到今晚狗隻會喺黨鐵站等人
再叫五毛分化大軍說啲人去

PISH 一下

推 真心覺得宜家個時勢根本應該係和理非去做野

Push 武力要低 和理非先出番嚟

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

推 希望大家記得be water嘅初衷 行動唔好太過單一

認同 每次建議都有人話係指責，管束，話人割
再係咁 點改善落去？

減少暴力, 增加和你飛手段

分析得好好 推

其實睇唔透連登仔想點

有啲post入面不斷有人話唔好停裝修，一唔認同就俾人屌到飛天

而家話減少又話分析得合理，但都係有人屌係風向撚呀係鬼呀咁

好心嗰啲一黎就屌人係鬼呀風向撚呀嗰啲人收撚皮啦煩撚到嘔
全世界同你同一意見好無?弱撚智
同路人就咪屌啦on9

用人不疑呀屌
就算係鬼，一兩隻鬼會搞得散手足咩，收撚皮啦

咁連登就係咁啦
係無乜禮貌ga la
都係嗰句不割蔗啦